[
{"areaId": 117225, "provinceAreaId": 900, "label": "1030 Wien, 03. Bezirk, Landstra\u00dfe"},
{"areaId": 117223, "provinceAreaId": 900, "label": "1010 Wien, 01. Bezirk, Innere Stadt"},
{"areaId": 117224, "provinceAreaId": 900, "label": "1020 Wien, 02. Bezirk, Leopoldstadt"},
{"areaId": 117226, "provinceAreaId": 900, "label": "1040 Wien, 04. Bezirk, Wieden"},
{"areaId": 117227, "provinceAreaId": 900, "label": "1050 Wien, 05. Bezirk, Margareten"},
{"areaId": 117228, "provinceAreaId": 900, "label": "1060 Wien, 06. Bezirk, Mariahilf"},
{"areaId": 117231, "provinceAreaId": 900, "label": "1090 Wien, 09. Bezirk, Alsergrund"},
{"areaId": 117232, "provinceAreaId": 900, "label": "1100 Wien, 10. Bezirk, Favoriten"},
{"areaId": 117233, "provinceAreaId": 900, "label": "1110 Wien, 11. Bezirk, Simmering"},
{"areaId": 117230, "provinceAreaId": 900, "label": "1080 Wien, 08. Bezirk, Josefstadt"},
{"areaId": 117229, "provinceAreaId": 900, "label": "1070 Wien, 07. Bezirk, Neubau"},
{"areaId": 117235, "provinceAreaId": 900, "label": "1130 Wien, 13. Bezirk, Hietzing"},
{"areaId": 117234, "provinceAreaId": 900, "label": "1120 Wien, 12. Bezirk, Meidling"},
{"areaId": 117237, "provinceAreaId": 900, "label": "1150 Wien, 15. Bezirk, Rudolfsheim-F\u00fcnfhaus"},
{"areaId": 117236, "provinceAreaId": 900, "label": "1140 Wien, 14. Bezirk, Penzing"},
{"areaId": 106714, "provinceAreaId": 3, "label": "1140 Mauerbach"},
{"areaId": 106722, "provinceAreaId": 3, "label": "1140 Purkersdorf"},
{"areaId": 117236, "provinceAreaId": 900, "label": "1160 Wien, 14. Bezirk, Penzing"},
{"areaId": 117238, "provinceAreaId": 900, "label": "1160 Wien, 16. Bezirk, Ottakring"},
{"areaId": 117239, "provinceAreaId": 900, "label": "1170 Wien, 17. Bezirk, Hernals"},
{"areaId": 117242, "provinceAreaId": 900, "label": "1200 Wien, 20. Bezirk, Brigittenau"},
{"areaId": 117243, "provinceAreaId": 900, "label": "1210 Wien, 21. Bezirk, Floridsdorf"},
{"areaId": 104096, "provinceAreaId": 3, "label": "1210 Langenzersdorf"},
{"areaId": 117241, "provinceAreaId": 900, "label": "1190 Wien, 19. Bezirk, D\u00f6bling"},
{"areaId": 117244, "provinceAreaId": 900, "label": "1220 Wien, 22. Bezirk, Donaustadt"},
{"areaId": 117240, "provinceAreaId": 900, "label": "1180 Wien, 18. Bezirk, W\u00e4hring"},
{"areaId": 117245, "provinceAreaId": 900, "label": "1230 Wien, 23. Bezirk, Liesing"},
{"areaId": 104132, "provinceAreaId": 3, "label": "2000 Stockerau"},
{"areaId": 104120, "provinceAreaId": 3, "label": "2000 Oberolberndorf"},
{"areaId": 104112, "provinceAreaId": 3, "label": "2000 Oberz\u00f6gersdorf"},
{"areaId": 104133, "provinceAreaId": 3, "label": "2000 Unterz\u00f6gersdorf"},
{"areaId": 104090, "provinceAreaId": 3, "label": "2000 Zissersdorf"},
{"areaId": 104067, "provinceAreaId": 3, "label": "2002 Gro\u00dfmugl"},
{"areaId": 104064, "provinceAreaId": 3, "label": "2002 F\u00fcllersdorf"},
{"areaId": 104065, "provinceAreaId": 3, "label": "2002 Geitzendorf"},
{"areaId": 104068, "provinceAreaId": 3, "label": "2002 Herzogbirbaum"},
{"areaId": 104069, "provinceAreaId": 3, "label": "2002 Nursch"},
{"areaId": 104070, "provinceAreaId": 3, "label": "2002 Ottendorf"},
{"areaId": 104071, "provinceAreaId": 3, "label": "2002 Ringendorf"},
{"areaId": 104072, "provinceAreaId": 3, "label": "2002 Roseldorf"},
{"areaId": 104073, "provinceAreaId": 3, "label": "2002 Steinabrunn"},
{"areaId": 500212, "provinceAreaId": 3, "label": "2062 Seefeld-Kadolz"},
{"areaId": 103855, "provinceAreaId": 3, "label": "2062 Gro\u00dfkadolz"},
{"areaId": 103856, "provinceAreaId": 3, "label": "2062 Seefeld"},
{"areaId": 103793, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Hollabrunn"},
{"areaId": 103745, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Aspersdorf"},
{"areaId": 500056, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Grabern"},
{"areaId": 103766, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Gro\u00df"},
{"areaId": 103798, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Kleinstelzendorf"},
{"areaId": 103756, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Kleinstetteldorf"},
{"areaId": 104095, "provinceAreaId": 3, "label": "2100 Korneuburg"},
{"areaId": 104049, "provinceAreaId": 3, "label": "2100 Bisamberg"},
{"areaId": 104096, "provinceAreaId": 3, "label": "2100 Langenzersdorf"},
{"areaId": 104101, "provinceAreaId": 3, "label": "2100 Leobendorf"},
{"areaId": 104131, "provinceAreaId": 3, "label": "2100 Stetten"},
{"areaId": 104134, "provinceAreaId": 3, "label": "2100 Tresdorf"},
{"areaId": 103744, "provinceAreaId": 3, "label": "2054 Alberndorf im Pulkautal"},
{"areaId": 103780, "provinceAreaId": 3, "label": "2054 Haugsdorf"},
{"areaId": 103779, "provinceAreaId": 3, "label": "2054 Auggenthal"},
{"areaId": 103782, "provinceAreaId": 3, "label": "2054 Kleinhaugsdorf"},
{"areaId": 103844, "provinceAreaId": 3, "label": "2054 Unterretzbach"},
{"areaId": 103840, "provinceAreaId": 3, "label": "2070 Retz"},
{"areaId": 103842, "provinceAreaId": 3, "label": "2070 Mitterretzbach"},
{"areaId": 103839, "provinceAreaId": 3, "label": "2070 Obernalb"},
{"areaId": 103843, "provinceAreaId": 3, "label": "2070 Oberretzbach"},
{"areaId": 103841, "provinceAreaId": 3, "label": "2070 Unternalb"},
{"areaId": 103844, "provinceAreaId": 3, "label": "2070 Unterretzbach"},
{"areaId": 103952, "provinceAreaId": 3, "label": "2093 Geras"},
{"areaId": 103951, "provinceAreaId": 3, "label": "2093 Fugnitz"},
{"areaId": 103953, "provinceAreaId": 3, "label": "2093 Goggitsch"},
{"areaId": 103956, "provinceAreaId": 3, "label": "2093 Kottaun"},
{"areaId": 103957, "provinceAreaId": 3, "label": "2093 Pfaffenreith"},
{"areaId": 103961, "provinceAreaId": 3, "label": "2093 Trautmannsdorf"},
{"areaId": 104049, "provinceAreaId": 3, "label": "2102 Bisamberg"},
{"areaId": 104079, "provinceAreaId": 3, "label": "2102 Hagenbrunn"},
{"areaId": 104096, "provinceAreaId": 3, "label": "2102 Langenzersdorf"},
{"areaId": 104078, "provinceAreaId": 3, "label": "2102 Flandorf"},
{"areaId": 104050, "provinceAreaId": 3, "label": "2102 Klein-Engersdorf"},
{"areaId": 104080, "provinceAreaId": 3, "label": "2111 Harmannsdorf"},
{"areaId": 104093, "provinceAreaId": 3, "label": "2111 Kleinr\u00f6tz"},
{"areaId": 104104, "provinceAreaId": 3, "label": "2111 Mollmannsdorf"},
{"areaId": 104110, "provinceAreaId": 3, "label": "2111 Oberg\u00e4nserndorf"},
{"areaId": 104081, "provinceAreaId": 3, "label": "2111 R\u00fcckersdorf"},
{"areaId": 104116, "provinceAreaId": 3, "label": "2111 Seebarn"},
{"areaId": 104134, "provinceAreaId": 3, "label": "2111 Tresdorf"},
{"areaId": 103794, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Magersdorf"},
{"areaId": 103795, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Mariathal"},
{"areaId": 103761, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Mittergrabern"},
{"areaId": 103815, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Oberfellabrunn"},
{"areaId": 103762, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Obergrabern"},
{"areaId": 103796, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Raschala"},
{"areaId": 103764, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Sch\u00f6ngrabern"},
{"areaId": 103866, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Sonnberg"},
{"areaId": 103868, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Suttenbrunn"},
{"areaId": 103797, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Wieselsfeld"},
{"areaId": 103765, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Windpassing"},
{"areaId": 103867, "provinceAreaId": 3, "label": "2020 Wolfsbrunn"},
{"areaId": 104055, "provinceAreaId": 3, "label": "2115 Ernstbrunn"},
{"areaId": 104054, "provinceAreaId": 3, "label": "2115 D\u00f6rfles"},
{"areaId": 104056, "provinceAreaId": 3, "label": "2115 Gebmanns"},
{"areaId": 105088, "provinceAreaId": 3, "label": "2115 Helfens"},
{"areaId": 105089, "provinceAreaId": 3, "label": "2115 Kleinsitzendorf"},
{"areaId": 104103, "provinceAreaId": 3, "label": "2115 Maisbirbaum"},
{"areaId": 104059, "provinceAreaId": 3, "label": "2115 Merkersdorf"},
{"areaId": 104061, "provinceAreaId": 3, "label": "2115 Simonsfeld"},
{"areaId": 104062, "provinceAreaId": 3, "label": "2115 Steinbach"},
{"areaId": 104063, "provinceAreaId": 3, "label": "2115 Thomasl"},
{"areaId": 105138, "provinceAreaId": 3, "label": "2120 Wolkersdorf im Weinviertel"},
{"areaId": 105092, "provinceAreaId": 3, "label": "2120 Obersdorf"},
{"areaId": 104074, "provinceAreaId": 3, "label": "2114 Gro\u00dfru\u00dfbach"},
{"areaId": 104075, "provinceAreaId": 3, "label": "2114 Hipples"},
{"areaId": 105061, "provinceAreaId": 3, "label": "2114 Hornsburg"},
{"areaId": 104076, "provinceAreaId": 3, "label": "2114 Kleinebersdorf"},
{"areaId": 104077, "provinceAreaId": 3, "label": "2114 Weinsteig"},
{"areaId": 500245, "provinceAreaId": 3, "label": "2122 Ulrichskirchen-Schleinbach"},
{"areaId": 105135, "provinceAreaId": 3, "label": "2122 M\u00fcnichsthal"},
{"areaId": 105136, "provinceAreaId": 3, "label": "2122 Pf\u00f6sing"},
{"areaId": 105137, "provinceAreaId": 3, "label": "2122 Riedenthal"},
{"areaId": 105127, "provinceAreaId": 3, "label": "2122 Ulrichskirchen"},
{"areaId": 105082, "provinceAreaId": 3, "label": "2130 Mistelbach"},
{"areaId": 105080, "provinceAreaId": 3, "label": "2130 Ebendorf"},
{"areaId": 105017, "provinceAreaId": 3, "label": "2130 Eibesthal"},
{"areaId": 105133, "provinceAreaId": 3, "label": "2130 Hobersdorf"},
{"areaId": 105057, "provinceAreaId": 3, "label": "2130 H\u00f6rersdorf"},
{"areaId": 105058, "provinceAreaId": 3, "label": "2130 H\u00fcttendorf"},
{"areaId": 105081, "provinceAreaId": 3, "label": "2130 Lanzendorf"},
{"areaId": 105095, "provinceAreaId": 3, "label": "2130 Paasdorf"},
{"areaId": 105111, "provinceAreaId": 3, "label": "2130 Siebenhirten"},
{"areaId": 105032, "provinceAreaId": 3, "label": "2152 Gnadendorf"},
{"areaId": 105031, "provinceAreaId": 3, "label": "2152 Eichenbrunn"},
{"areaId": 105034, "provinceAreaId": 3, "label": "2152 Pyhra"},
{"areaId": 105035, "provinceAreaId": 3, "label": "2152 R\u00f6hrabrunn"},
{"areaId": 105036, "provinceAreaId": 3, "label": "2152 Wenzersdorf"},
{"areaId": 105037, "provinceAreaId": 3, "label": "2152 Zwentendorf"},
{"areaId": 103360, "provinceAreaId": 3, "label": "2500 Baden"},
{"areaId": 103402, "provinceAreaId": 3, "label": "2500 Oberwaltersdorf"},
{"areaId": 103413, "provinceAreaId": 3, "label": "2500 Schwechatbach"},
{"areaId": 103385, "provinceAreaId": 3, "label": "2500 Siegenfeld"},
{"areaId": 115965, "provinceAreaId": 6, "label": "2680 Spital am Semmering"},
{"areaId": 105309, "provinceAreaId": 3, "label": "2680 Semmering-Kurort"},
{"areaId": 115966, "provinceAreaId": 6, "label": "2680 Steinhaus am Semmering"},
{"areaId": 103170, "provinceAreaId": 3, "label": "2700 Wiener Neustadt"},
{"areaId": 106559, "provinceAreaId": 3, "label": "2700 Bad Fischau"},
{"areaId": 106619, "provinceAreaId": 3, "label": "2700 Katzelsdorf"},
{"areaId": 106645, "provinceAreaId": 3, "label": "2700 Lichtenw\u00f6rth"},
{"areaId": 106682, "provinceAreaId": 3, "label": "2700 Weikersdorf am Steinfelde"},
{"areaId": 106573, "provinceAreaId": 3, "label": "2822 Bad Erlach"},
{"areaId": 106681, "provinceAreaId": 3, "label": "2822 Walpersbach"},
{"areaId": 106572, "provinceAreaId": 3, "label": "2822 Brunn bei Pitten"},
{"areaId": 105296, "provinceAreaId": 3, "label": "2822 F\u00f6hrenau"},
{"areaId": 105245, "provinceAreaId": 3, "label": "2822 Inzenhof"},
{"areaId": 106679, "provinceAreaId": 3, "label": "2822 Klingfurth"},
{"areaId": 106574, "provinceAreaId": 3, "label": "2822 Linsberg"},
{"areaId": 106662, "provinceAreaId": 3, "label": "2822 Schlatten"},
{"areaId": 103260, "provinceAreaId": 3, "label": "3312 Oed"},
{"areaId": 103261, "provinceAreaId": 3, "label": "3312 \u00d6hling"},
{"areaId": 104255, "provinceAreaId": 3, "label": "3550 Langenlois"},
{"areaId": 104222, "provinceAreaId": 3, "label": "3550 Gobelsburg"},
{"areaId": 104256, "provinceAreaId": 3, "label": "3550 Mittelberg"},
{"areaId": 104223, "provinceAreaId": 3, "label": "3550 Zeiselberg"},
{"areaId": 103965, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 Horn"},
{"areaId": 103963, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 Breiteneich"},
{"areaId": 104025, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 Frauenhofen"},
{"areaId": 104026, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 Gro\u00df Burgstall"},
{"areaId": 104027, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 Gr\u00fcnberg"},
{"areaId": 104018, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 Mold"},
{"areaId": 103966, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 M\u00f6dring"},
{"areaId": 104017, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 M\u00f6rtersdorf"},
{"areaId": 103967, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 M\u00fchlfeld"},
{"areaId": 104028, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 Poigen"},
{"areaId": 104019, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 Rosenburg"},
{"areaId": 104029, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 St. Bernhard"},
{"areaId": 500219, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 St. Bernhard-Frauenhofen"},
{"areaId": 103645, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Heidenreichstein"},
{"areaId": 103583, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Aalfang"},
{"areaId": 103582, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Altmanns"},
{"areaId": 103643, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Dietweis"},
{"areaId": 103644, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Eberweis"},
{"areaId": 103708, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Haslau"},
{"areaId": 103646, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Kleinpertholz"},
{"areaId": 103689, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Motten"},
{"areaId": 103593, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Reinberg-Heidenreichstein"},
{"areaId": 103709, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Seyfrieds"},
{"areaId": 103647, "provinceAreaId": 3, "label": "3860 Wielandsberg"},
{"areaId": 104030, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 Str\u00f6gen"},
{"areaId": 104021, "provinceAreaId": 3, "label": "3580 Zaingrub"},
{"areaId": 103707, "provinceAreaId": 3, "label": "3943 Schrems"},
{"areaId": 103675, "provinceAreaId": 3, "label": "3943 Anderlfabrik"},
{"areaId": 103676, "provinceAreaId": 3, "label": "3943 Ehrenh\u00f6barten"},
{"areaId": 103599, "provinceAreaId": 3, "label": "3943 Gebharts"},
{"areaId": 103677, "provinceAreaId": 3, "label": "3943 Kleedorf"},
{"areaId": 103678, "provinceAreaId": 3, "label": "3943 Kottingh\u00f6rmanns"},
{"areaId": 103679, "provinceAreaId": 3, "label": "3943 Neuniederschrems"},
{"areaId": 103680, "provinceAreaId": 3, "label": "3943 Niederschrems"},
{"areaId": 103600, "provinceAreaId": 3, "label": "3950 Gm\u00fcnd"},
{"areaId": 103594, "provinceAreaId": 3, "label": "3950 Breitensee"},
{"areaId": 103601, "provinceAreaId": 3, "label": "3950 Dietmanns"},
{"areaId": 103602, "provinceAreaId": 3, "label": "3950 Ehrendorf"},
{"areaId": 103603, "provinceAreaId": 3, "label": "3950 Eichberg"},
{"areaId": 103596, "provinceAreaId": 3, "label": "3950 Grillenstein"},
{"areaId": 500062, "provinceAreaId": 3, "label": "3950 Gro\u00dfdietmanns"},
{"areaId": 117572, "provinceAreaId": 3, "label": "3950 Gro\u00dfeibenstein"},
{"areaId": 117573, "provinceAreaId": 3, "label": "3950 Kleineibenstein"},
{"areaId": 103608, "provinceAreaId": 3, "label": "3950 Wielands"},
{"areaId": 107078, "provinceAreaId": 4, "label": "4020 Linz"},
{"areaId": 109892, "provinceAreaId": 4, "label": "4020 Friesenegg"},
{"areaId": 109894, "provinceAreaId": 4, "label": "4020 Zaubertal"},
{"areaId": 107078, "provinceAreaId": 4, "label": "4030 Linz"},
{"areaId": 107078, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Linz"},
{"areaId": 112241, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Altlichtenberg"},
{"areaId": 112242, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Asberg"},
{"areaId": 112181, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Gro\u00dfamberg (Gde.: Gramastetten)"},
{"areaId": 112243, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Haselgraben"},
{"areaId": 112233, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Hochbuchedt"},
{"areaId": 112244, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Kammerschlag"},
{"areaId": 112063, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Katzgraben"},
{"areaId": 112064, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Kitzelsbach"},
{"areaId": 500120, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Lichtenberg"},
{"areaId": 112246, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 M\u00fchlberg"},
{"areaId": 112188, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Neulichtenberg (Gde.:Gramastetten)"},
{"areaId": 107078, "provinceAreaId": 4, "label": "4052 Linz"},
{"areaId": 109790, "provinceAreaId": 4, "label": "4052 Ansfelden"},
{"areaId": 109791, "provinceAreaId": 4, "label": "4052 Audorf"},
{"areaId": 109793, "provinceAreaId": 4, "label": "4052 Fleckendorf"},
{"areaId": 109794, "provinceAreaId": 4, "label": "4052 Freindorf"},
{"areaId": 109795, "provinceAreaId": 4, "label": "4052 F\u00fcrhappen"},
{"areaId": 109796, "provinceAreaId": 4, "label": "4052 Grabwinkel"},
{"areaId": 109798, "provinceAreaId": 4, "label": "4052 Kremsdorf"},
{"areaId": 109802, "provinceAreaId": 4, "label": "4052 Vordermayrberg"},
{"areaId": 112247, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Neulichtenberg (Gde.:Lichtenberg)"},
{"areaId": 112069, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Oberbairing"},
{"areaId": 112332, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 Plesching"},
{"areaId": 112189, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 P\u00f6stlingberg"},
{"areaId": 112192, "provinceAreaId": 4, "label": "4040 T\u00fcrkstetten"},
{"areaId": 107079, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Steyr"},
{"areaId": 111912, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Christkindl"},
{"areaId": 111913, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Garsten"},
{"areaId": 101885, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Garsten Nord"},
{"areaId": 111963, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Gmain"},
{"areaId": 111966, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Kleinraming"},
{"areaId": 111919, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Pergern"},
{"areaId": 111921, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Rosenegg"},
{"areaId": 111922, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Saa\u00df"},
{"areaId": 111967, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Sankt Ulrich bei Steyr"},
{"areaId": 111924, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Sarning"},
{"areaId": 111927, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Tinsting"},
{"areaId": 111969, "provinceAreaId": 4, "label": "4400 Unterwald"},
{"areaId": 108016, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Eferding"},
{"areaId": 108154, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Altau"},
{"areaId": 108155, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Au bei Brandstatt"},
{"areaId": 108156, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Au bei hohen Steg"},
{"areaId": 101492, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Auhof"},
{"areaId": 108157, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Brandstatt"},
{"areaId": 108067, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Deinham"},
{"areaId": 108018, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Fraham"},
{"areaId": 108158, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Friedlau"},
{"areaId": 108164, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Goldenberg"},
{"areaId": 108125, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Gr\u00fcben"},
{"areaId": 108104, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Gstocket"},
{"areaId": 108105, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Gst\u00f6ttenau (Gde.:Hinzenbach)"},
{"areaId": 108160, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Gst\u00f6ttenau (Gde.:Pupping)"},
{"areaId": 108019, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 G\u00fcttlfeld"},
{"areaId": 108075, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Hartkirchen"},
{"areaId": 109816, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Enns"},
{"areaId": 109813, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Einsiedl"},
{"areaId": 109815, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Enghagen am Tabor"},
{"areaId": 109817, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Ental"},
{"areaId": 109818, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Erlengraben"},
{"areaId": 109819, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Hiesendorf"},
{"areaId": 109820, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Kottingrat"},
{"areaId": 109821, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Kristein"},
{"areaId": 109822, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Kronau"},
{"areaId": 109823, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Lorch"},
{"areaId": 109824, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Moos"},
{"areaId": 109825, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Rabenberg"},
{"areaId": 109877, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Schieferegg"},
{"areaId": 109826, "provinceAreaId": 4, "label": "4470 Volkersdorf"},
{"areaId": 108106, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Hinzenbach"},
{"areaId": 108020, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 H\u00f6rstorf"},
{"areaId": 108021, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Inn"},
{"areaId": 108107, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Kalk\u00f6fen"},
{"areaId": 108022, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Kappelding"},
{"areaId": 108209, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Kleinstroheim"},
{"areaId": 108023, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Lah\u00f6fen"},
{"areaId": 108161, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Leum\u00fchle"},
{"areaId": 108108, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Limberg"},
{"areaId": 108024, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Oberhillinglah"},
{"areaId": 108109, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Oberrudling"},
{"areaId": 108162, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Oberschaden"},
{"areaId": 108110, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Polsenz"},
{"areaId": 108111, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Puchet"},
{"areaId": 108163, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Pupping (Gde.:Pupping)"},
{"areaId": 108025, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Raffelding"},
{"areaId": 108026, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Ranzing"},
{"areaId": 108112, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Seebach"},
{"areaId": 108027, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Simbach"},
{"areaId": 108113, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Sperneck"},
{"areaId": 108114, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Stieglh\u00f6fen"},
{"areaId": 108165, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Taubenbrunn"},
{"areaId": 108030, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Trattw\u00f6rth"},
{"areaId": 108031, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Unterhillinglah"},
{"areaId": 108115, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Unterleiten"},
{"areaId": 108116, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Unterrudling"},
{"areaId": 108166, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Unterschaden"},
{"areaId": 108117, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Wackersbach"},
{"areaId": 108118, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Wagrein"},
{"areaId": 108167, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 Waschpoint"},
{"areaId": 108168, "provinceAreaId": 4, "label": "4070 W\u00f6rth"},
{"areaId": 500013, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Attnang-Puchheim"},
{"areaId": 112835, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 P\u00fchret"},
{"areaId": 112398, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Aham"},
{"areaId": 112399, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Aichet"},
{"areaId": 112831, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Altensam"},
{"areaId": 112400, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Attnang"},
{"areaId": 112459, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Deutenham"},
{"areaId": 112401, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Hohenbaumgarten"},
{"areaId": 112402, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Landertsham"},
{"areaId": 112833, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Lehen"},
{"areaId": 112834, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Moosham"},
{"areaId": 112403, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Niederstra\u00df"},
{"areaId": 112404, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Oberstra\u00df"},
{"areaId": 112405, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Puchheim"},
{"areaId": 112836, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Schlierberg"},
{"areaId": 112465, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Sicking"},
{"areaId": 112406, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Sonnleithen"},
{"areaId": 112407, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Steinh\u00fcbl"},
{"areaId": 112799, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Unterpilsbach"},
{"areaId": 112888, "provinceAreaId": 4, "label": "4800 Wankham"},
{"areaId": 108653, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Ebensee"},
{"areaId": 108654, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Kohlstatt"},
{"areaId": 108655, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Lahnstein"},
{"areaId": 108656, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Langwies"},
{"areaId": 108657, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Oberlangbath"},
{"areaId": 108658, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Offensee"},
{"areaId": 108659, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Plankau"},
{"areaId": 108660, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Rindbach"},
{"areaId": 108661, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Roith"},
{"areaId": 108662, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Trauneck"},
{"areaId": 108663, "provinceAreaId": 4, "label": "4802 Unterlangbath"},
{"areaId": 108593, "provinceAreaId": 4, "label": "4801 Altm\u00fcnster"},
{"areaId": 108777, "provinceAreaId": 4, "label": "4801 Traunkirchen"},
{"areaId": 108594, "provinceAreaId": 4, "label": "4801 Eben"},
{"areaId": 108599, "provinceAreaId": 4, "label": "4801 M\u00fchlbach"},
{"areaId": 108665, "provinceAreaId": 4, "label": "4810 Gmunden"},
{"areaId": 108593, "provinceAreaId": 4, "label": "4810 Altm\u00fcnster"},
{"areaId": 108738, "provinceAreaId": 4, "label": "4810 Buchen"},
{"areaId": 108596, "provinceAreaId": 4, "label": "4810 Eck"},
{"areaId": 108677, "provinceAreaId": 4, "label": "4810 Gschwandt"},
{"areaId": 108679, "provinceAreaId": 4, "label": "4810 Moosham"},
{"areaId": 108742, "provinceAreaId": 4, "label": "4810 Neuhofen"},
{"areaId": 108743, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Pinsdorf"},
{"areaId": 108738, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Buchen"},
{"areaId": 108597, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Gmundnerberg"},
{"areaId": 108739, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Gro\u00dfkufhaus"},
{"areaId": 108740, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Innergrub"},
{"areaId": 112867, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Mairhof"},
{"areaId": 108741, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Moos"},
{"areaId": 108742, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Neuhofen"},
{"areaId": 108601, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Neukirchen"},
{"areaId": 108744, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Pinsdorfberg"},
{"areaId": 108745, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Steinbichl"},
{"areaId": 108746, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Wiesen"},
{"areaId": 108747, "provinceAreaId": 4, "label": "4812 Wolfsgrub"},
{"areaId": 108593, "provinceAreaId": 4, "label": "4813 Altm\u00fcnster"},
{"areaId": 108595, "provinceAreaId": 4, "label": "4813 Ebenzweier"},
{"areaId": 108596, "provinceAreaId": 4, "label": "4813 Eck"},
{"areaId": 108597, "provinceAreaId": 4, "label": "4813 Gmundnerberg"},
{"areaId": 108598, "provinceAreaId": 4, "label": "4813 Grasberg"},
{"areaId": 108601, "provinceAreaId": 4, "label": "4813 Neukirchen"},
{"areaId": 108677, "provinceAreaId": 4, "label": "4816 Gschwandt"},
{"areaId": 108697, "provinceAreaId": 4, "label": "4816 Laakirchen"},
{"areaId": 108679, "provinceAreaId": 4, "label": "4816 Moosham"},
{"areaId": 108680, "provinceAreaId": 4, "label": "4816 Oberndorf (Gde.:Gschwandt)"},
{"areaId": 502030, "provinceAreaId": 4, "label": "4816 Oberndorf (Gde.:Laakirchen)"},
{"areaId": 108677, "provinceAreaId": 4, "label": "4817 Gschwandt"},
{"areaId": 108760, "provinceAreaId": 4, "label": "4817 Sankt Konrad"},
{"areaId": 108780, "provinceAreaId": 4, "label": "4817 Dorf"},
{"areaId": 108759, "provinceAreaId": 4, "label": "4817 Edt"},
{"areaId": 108691, "provinceAreaId": 4, "label": "4817 Kogl"},
{"areaId": 108761, "provinceAreaId": 4, "label": "4817 Steg"},
{"areaId": 108634, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Bad Ischl"},
{"areaId": 108633, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Ahorn"},
{"areaId": 108635, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Eck"},
{"areaId": 108636, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Haiden"},
{"areaId": 108637, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Hinterstein"},
{"areaId": 108638, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Jainzen"},
{"areaId": 108639, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Kaltenbach"},
{"areaId": 108641, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Kreutern"},
{"areaId": 108640, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 K\u00f6\u00dflbach"},
{"areaId": 108643, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Lindau"},
{"areaId": 108644, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Mitterwei\u00dfenbach"},
{"areaId": 108645, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Perneck"},
{"areaId": 108646, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Ramsau"},
{"areaId": 108639, "provinceAreaId": 4, "label": "4821 Kaltenbach"},
{"areaId": 108642, "provinceAreaId": 4, "label": "4821 Lauffen"},
{"areaId": 108652, "provinceAreaId": 4, "label": "4821 Sulzbach"},
{"areaId": 108603, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Anzenau"},
{"areaId": 108604, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Au"},
{"areaId": 108606, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Bad Goisern"},
{"areaId": 108605, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Edt"},
{"areaId": 108607, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Gschwandt"},
{"areaId": 105429, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 G\u00f6rb"},
{"areaId": 108608, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Herndl"},
{"areaId": 108609, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Kogl"},
{"areaId": 108610, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Lasern"},
{"areaId": 108611, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Muth"},
{"areaId": 108647, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Reiterndorf"},
{"areaId": 108648, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Rettenbach"},
{"areaId": 108649, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Roith"},
{"areaId": 108650, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Steinbruch"},
{"areaId": 108651, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Steinfeld"},
{"areaId": 108652, "provinceAreaId": 4, "label": "4820 Sulzbach"},
{"areaId": 108682, "provinceAreaId": 4, "label": "4823 Gosauzwang"},
{"areaId": 108675, "provinceAreaId": 4, "label": "4824 Gosau"},
{"areaId": 108612, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Obersee"},
{"areaId": 108613, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Pichlern"},
{"areaId": 108615, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Posern"},
{"areaId": 108616, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Primesberg"},
{"areaId": 108614, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 P\u00f6tschen"},
{"areaId": 108617, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Ramsau"},
{"areaId": 108618, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Rehkogl"},
{"areaId": 108619, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Reitern"},
{"areaId": 108620, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Riedln"},
{"areaId": 108621, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Sankt Agatha"},
{"areaId": 108622, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Sarstein"},
{"areaId": 108623, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Solbach"},
{"areaId": 108624, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Stambach"},
{"areaId": 108625, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Steeg"},
{"areaId": 108626, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Steinach"},
{"areaId": 108627, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Unterjoch"},
{"areaId": 108628, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Untersee"},
{"areaId": 108629, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Wei\u00dfenbach"},
{"areaId": 108675, "provinceAreaId": 4, "label": "4825 Gosau"},
{"areaId": 108630, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Wiesen"},
{"areaId": 108631, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Wildpfad"},
{"areaId": 108632, "provinceAreaId": 4, "label": "4822 Wurmstein"},
{"areaId": 108683, "provinceAreaId": 4, "label": "4830 Hallstatt"},
{"areaId": 108684, "provinceAreaId": 4, "label": "4830 Lahn"},
{"areaId": 108685, "provinceAreaId": 4, "label": "4830 Salzberg"},
{"areaId": 108705, "provinceAreaId": 4, "label": "4831 Obertraun"},
{"areaId": 108706, "provinceAreaId": 4, "label": "4831 Winkl"},
{"areaId": 113070, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 V\u00f6cklabruck"},
{"areaId": 117327, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Am Landlberg"},
{"areaId": 113062, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Buchleiten"},
{"areaId": 117802, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Diesenbach"},
{"areaId": 113063, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 D\u00f6rfl"},
{"areaId": 113064, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 D\u00fcrnau"},
{"areaId": 117642, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Freileiten"},
{"areaId": 113066, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Kirchberg"},
{"areaId": 112794, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Kirchstetten"},
{"areaId": 113068, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Oberhaus"},
{"areaId": 112796, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Oberpilsbach"},
{"areaId": 117716, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Pfarrerfeld"},
{"areaId": 500166, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Pilsbach"},
{"areaId": 117641, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Sch\u00f6ndorf"},
{"areaId": 112798, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Untereinwald"},
{"areaId": 112799, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Unterpilsbach"},
{"areaId": 113071, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Vornbuch"},
{"areaId": 113072, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Wagrain"},
{"areaId": 113073, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Wegscheid"},
{"areaId": 113074, "provinceAreaId": 4, "label": "4840 Ziegelwies"},
{"areaId": 113052, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Ungenach"},
{"areaId": 113028, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Ainwalding"},
{"areaId": 113061, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Au\u00dferhafling"},
{"areaId": 113029, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Billichsedt"},
{"areaId": 113030, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Brunau"},
{"areaId": 113031, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Brunngstaudet"},
{"areaId": 105974, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Dornet"},
{"areaId": 112792, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Einwald"},
{"areaId": 113032, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Engelsheim"},
{"areaId": 113033, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Fuchsberg"},
{"areaId": 113034, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Grillmoos"},
{"areaId": 113035, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Haag"},
{"areaId": 113008, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Heitzing"},
{"areaId": 113009, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Heuweg"},
{"areaId": 100953, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Hocheck"},
{"areaId": 113036, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Hochmoos"},
{"areaId": 113065, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Innerhafling"},
{"areaId": 113037, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Jocheredt"},
{"areaId": 113038, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Kellner"},
{"areaId": 112793, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Kien"},
{"areaId": 113039, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Kirchholz"},
{"areaId": 113040, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Kochberg"},
{"areaId": 113041, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Kronberg"},
{"areaId": 112795, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Mittereinwald (Gde.:Pilsbach)"},
{"areaId": 113042, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Mittereinwald (Gde.:Ungenach)"},
{"areaId": 113043, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Mitterschlag"},
{"areaId": 113044, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 M\u00f6sl"},
{"areaId": 113045, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Natternberg"},
{"areaId": 113046, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Obereinwald"},
{"areaId": 113047, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Oberleim"},
{"areaId": 113048, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Pohn"},
{"areaId": 113049, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Pohnedt"},
{"areaId": 113050, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Rametsberg"},
{"areaId": 113051, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Reichering"},
{"areaId": 112797, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Schmidham"},
{"areaId": 113053, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Unterleim"},
{"areaId": 113054, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Vorderschlag"},
{"areaId": 113055, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Zahnhof"},
{"areaId": 113056, "provinceAreaId": 4, "label": "4841 Zehentpoint"},
{"areaId": 112875, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Regau"},
{"areaId": 112858, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Dornet"},
{"areaId": 112860, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Geidenberg"},
{"areaId": 112862, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Himmelreich"},
{"areaId": 112432, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Illingbuch"},
{"areaId": 112866, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Lahn"},
{"areaId": 112887, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Lixlau"},
{"areaId": 112870, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Oberlixlau"},
{"areaId": 112871, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Oberregau"},
{"areaId": 112873, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Preising"},
{"areaId": 112874, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 P\u00fcrstling"},
{"areaId": 112877, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Riedl"},
{"areaId": 112879, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Roith"},
{"areaId": 112881, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Schacha"},
{"areaId": 112882, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Schalchham"},
{"areaId": 112883, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Sch\u00f6nberg"},
{"areaId": 112890, "provinceAreaId": 4, "label": "4844 Zaissing"},
{"areaId": 112855, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Alm"},
{"areaId": 112857, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Dorf"},
{"areaId": 112859, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Eck"},
{"areaId": 112861, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Hattenberg"},
{"areaId": 112863, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Hinterbuch"},
{"areaId": 112864, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Hub"},
{"areaId": 112865, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Kirchberg"},
{"areaId": 112867, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Mairhof"},
{"areaId": 112868, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Neudorf"},
{"areaId": 112869, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Oberkriech"},
{"areaId": 112872, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Pilling"},
{"areaId": 112876, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Reith"},
{"areaId": 112878, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Ritzing"},
{"areaId": 112880, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Rutzenmoos"},
{"areaId": 112884, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 St\u00f6lln"},
{"areaId": 112885, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Tiefenweg"},
{"areaId": 112886, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Unterkriech"},
{"areaId": 112889, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Weiding"},
{"areaId": 108746, "provinceAreaId": 4, "label": "4845 Wiesen"},
{"areaId": 113022, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Timelkam"},
{"areaId": 113002, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Ader"},
{"areaId": 113003, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Altwartenburg (Gde.:Timelkam)"},
{"areaId": 113060, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Altwartenburg (Gde.:V\u00f6cklabruck)"},
{"areaId": 113004, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Au\u00dferungenach"},
{"areaId": 113005, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Eiding"},
{"areaId": 113034, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Grillmoos"},
{"areaId": 113006, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Gsteinedt"},
{"areaId": 113007, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Haag"},
{"areaId": 112647, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Jochling"},
{"areaId": 113010, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Kalchofen"},
{"areaId": 113011, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Leidern"},
{"areaId": 113012, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Maierhof"},
{"areaId": 113013, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 M\u00fchlfeld"},
{"areaId": 113014, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Neuwartenburg (Gde.:Timelkam)"},
{"areaId": 113067, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Neuwartenburg (Gde.:V\u00f6cklabruck)"},
{"areaId": 113015, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Oberau"},
{"areaId": 113016, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Obereck"},
{"areaId": 113017, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Obergallaberg"},
{"areaId": 113069, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Oberthalheim"},
{"areaId": 113018, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Oberthalheim (Gde.:Timelkam)"},
{"areaId": 502071, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Oberthalheim (Gde.:V\u00f6cklabruck)"},
{"areaId": 113019, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Pichlwang"},
{"areaId": 113021, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Stra\u00df"},
{"areaId": 113020, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 St\u00f6fling"},
{"areaId": 112588, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Gampern"},
{"areaId": 112581, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Baumgarting"},
{"areaId": 112582, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Bergham"},
{"areaId": 112583, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Bierbaum"},
{"areaId": 112584, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Egning"},
{"areaId": 112585, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Fischham"},
{"areaId": 112586, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Fischhamering"},
{"areaId": 112587, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Gallnbrunn"},
{"areaId": 112589, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Genstetten"},
{"areaId": 112590, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Haunolding"},
{"areaId": 112591, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Hehenberg"},
{"areaId": 112592, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 H\u00f6rgattern"},
{"areaId": 112593, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Koberg"},
{"areaId": 112594, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Oberheikerding"},
{"areaId": 112595, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Piesdorf"},
{"areaId": 112596, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 P\u00f6ring"},
{"areaId": 112597, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Schwarzmoos"},
{"areaId": 112598, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Siedling"},
{"areaId": 112599, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Stein"},
{"areaId": 112965, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Steindorf"},
{"areaId": 112600, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 St\u00f6tten"},
{"areaId": 112601, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Unterheikerding"},
{"areaId": 112602, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Viehaus"},
{"areaId": 112603, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Weiterschwang"},
{"areaId": 112604, "provinceAreaId": 4, "label": "4851 Witzling"},
{"areaId": 113024, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Unterau"},
{"areaId": 113026, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Untergallaberg"},
{"areaId": 113027, "provinceAreaId": 4, "label": "4850 Wimberg"},
{"areaId": 113135, "provinceAreaId": 4, "label": "4852 Weyregg am Attersee"},
{"areaId": 113128, "provinceAreaId": 4, "label": "4852 Alexenau"},
{"areaId": 113129, "provinceAreaId": 4, "label": "4852 Bach"},
{"areaId": 113130, "provinceAreaId": 4, "label": "4852 Gahberg"},
{"areaId": 113131, "provinceAreaId": 4, "label": "4852 Miglberg"},
{"areaId": 113132, "provinceAreaId": 4, "label": "4852 Reichholz"},
{"areaId": 113133, "provinceAreaId": 4, "label": "4852 Seeberg"},
{"areaId": 113134, "provinceAreaId": 4, "label": "4852 Steinwand"},
{"areaId": 112972, "provinceAreaId": 4, "label": "4854 Gmauret"},
{"areaId": 113875, "provinceAreaId": 5, "label": "4854 Unterburgau"},
{"areaId": 112983, "provinceAreaId": 4, "label": "4854 Wei\u00dfenbach am Attersee"},
{"areaId": 112614, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Lenzing"},
{"areaId": 112608, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Alt Lenzing"},
{"areaId": 112856, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Burgstall"},
{"areaId": 112610, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Haid"},
{"areaId": 112611, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Kraims"},
{"areaId": 112612, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Neuhausen"},
{"areaId": 112613, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Oberachmann"},
{"areaId": 113016, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Obereck"},
{"areaId": 112615, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Pichlwang"},
{"areaId": 112616, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Raudaschlm\u00fchle"},
{"areaId": 112617, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Reibersdorf"},
{"areaId": 112618, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Thal"},
{"areaId": 112619, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Ulrichsberg (Gde.:Lenzing)"},
{"areaId": 113023, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Ulrichsberg (Gde.:Timelkam)"},
{"areaId": 112620, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Unterachmann"},
{"areaId": 113025, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Untereck"},
{"areaId": 113026, "provinceAreaId": 4, "label": "4860 Untergallaberg"},
{"areaId": 112428, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Aurach am Hongar"},
{"areaId": 112936, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Fantaberg"},
{"areaId": 113130, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Gahberg"},
{"areaId": 112429, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Grafenbuch"},
{"areaId": 112430, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Hainbach"},
{"areaId": 112431, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Halbmoos"},
{"areaId": 112432, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Illingbuch"},
{"areaId": 112433, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Jetzing"},
{"areaId": 112937, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Kammer"},
{"areaId": 112434, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Kasten"},
{"areaId": 112435, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Looh"},
{"areaId": 112940, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Marktwald"},
{"areaId": 112941, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Moos"},
{"areaId": 112942, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Niederham"},
{"areaId": 112943, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Oberhehenfeld"},
{"areaId": 112436, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Pranzing"},
{"areaId": 112437, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Raschbach"},
{"areaId": 112944, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Sch\u00f6rfling"},
{"areaId": 112945, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Steinbach"},
{"areaId": 112946, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Sulzberg"},
{"areaId": 112438, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 Weichselbaum"},
{"areaId": 112947, "provinceAreaId": 4, "label": "4861 W\u00f6rzing"},
{"areaId": 112963, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Seewalchen am Attersee"},
{"areaId": 112949, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Ainwalchen"},
{"areaId": 112439, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Baum"},
{"areaId": 112950, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Buchberg"},
{"areaId": 112951, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Gerlham"},
{"areaId": 112952, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Haidach"},
{"areaId": 112953, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Haining"},
{"areaId": 112954, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Kemating"},
{"areaId": 112955, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Kraims"},
{"areaId": 112956, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Litzlberg"},
{"areaId": 112957, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Moos"},
{"areaId": 112958, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Nei\u00dfing"},
{"areaId": 112959, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Neubrunn"},
{"areaId": 112960, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Pettighofen"},
{"areaId": 112961, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Reichersberg"},
{"areaId": 112962, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Roitham"},
{"areaId": 112964, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Staudach"},
{"areaId": 112965, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Steindorf"},
{"areaId": 112966, "provinceAreaId": 4, "label": "4863 Unterbuchberg"},
{"areaId": 112706, "provinceAreaId": 4, "label": "4865 Nu\u00dfdorf am Attersee"},
{"areaId": 112701, "provinceAreaId": 4, "label": "4865 Aich"},
{"areaId": 112702, "provinceAreaId": 4, "label": "4865 Aichereben"},
{"areaId": 112703, "provinceAreaId": 4, "label": "4865 Dexelbach"},
{"areaId": 112704, "provinceAreaId": 4, "label": "4865 Lichtenbuch"},
{"areaId": 112705, "provinceAreaId": 4, "label": "4865 Limberg"},
{"areaId": 112707, "provinceAreaId": 4, "label": "4865 Parschallen"},
{"areaId": 112708, "provinceAreaId": 4, "label": "4865 Reith"},
{"areaId": 112709, "provinceAreaId": 4, "label": "4865 Streit"},
{"areaId": 500012, "provinceAreaId": 4, "label": "4864 Attersee am Attersee"},
{"areaId": 112389, "provinceAreaId": 4, "label": "4864 Abtsdorf"},
{"areaId": 112390, "provinceAreaId": 4, "label": "4864 Altenberg"},
{"areaId": 112391, "provinceAreaId": 4, "label": "4864 Attersee"},
{"areaId": 112392, "provinceAreaId": 4, "label": "4864 Aufham"},
{"areaId": 112393, "provinceAreaId": 4, "label": "4864 Breitenr\u00f6th"},
{"areaId": 112394, "provinceAreaId": 4, "label": "4864 M\u00fchlbach"},
{"areaId": 112395, "provinceAreaId": 4, "label": "4864 Neuhofen"},
{"areaId": 112396, "provinceAreaId": 4, "label": "4864 Oberbach"},
{"areaId": 112397, "provinceAreaId": 4, "label": "4864 Palmsdorf"},
{"areaId": 112710, "provinceAreaId": 4, "label": "4865 Zell"},
{"areaId": 112783, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Pfaffing"},
{"areaId": 113103, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 V\u00f6cklamarkt"},
{"areaId": 113075, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Aierzelten"},
{"areaId": 112767, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Fischham"},
{"areaId": 112769, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Frieding"},
{"areaId": 113077, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Gopprechting"},
{"areaId": 112770, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Graben"},
{"areaId": 113078, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Gries"},
{"areaId": 113079, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Gr\u00fcndberg"},
{"areaId": 113080, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Haid"},
{"areaId": 112771, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Hainberg (Gde.:Pfaffing)"},
{"areaId": 113081, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Hainberg (Gde.:V\u00f6cklamarkt)"},
{"areaId": 112772, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Hainleiten"},
{"areaId": 117619, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Hangstra\u00dfe"},
{"areaId": 112773, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Hausham"},
{"areaId": 112606, "provinceAreaId": 4, "label": "4866 Au"},
{"areaId": 502070, "provinceAreaId": 4, "label": "4866 Au (Gde.:Innerschwand am Mondsee)"},
{"areaId": 113057, "provinceAreaId": 4, "label": "4866 Au (Gde.:Unterach am Attersee)"},
{"areaId": 113058, "provinceAreaId": 4, "label": "4866 Buchenort"},
{"areaId": 113871, "provinceAreaId": 5, "label": "4866 Oberburgau"},
{"areaId": 113059, "provinceAreaId": 4, "label": "4866 Unterach"},
{"areaId": 113875, "provinceAreaId": 5, "label": "4866 Unterburgau"},
{"areaId": 112774, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Holzpoint"},
{"areaId": 113082, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 H\u00f6rading"},
{"areaId": 113083, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 H\u00f6tzing"},
{"areaId": 113084, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Kalvarienberg"},
{"areaId": 113085, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Krichpoint"},
{"areaId": 112776, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Kropfling"},
{"areaId": 113086, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Landberg"},
{"areaId": 113088, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Maulham"},
{"areaId": 112777, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Maurachen"},
{"areaId": 105973, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Mauracherberg"},
{"areaId": 112778, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Mesnerleiten"},
{"areaId": 112779, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Mitterberg"},
{"areaId": 113092, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Moos"},
{"areaId": 113089, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 M\u00f6rasing"},
{"areaId": 113090, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 M\u00f6sendorf"},
{"areaId": 113091, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 M\u00f6senthal"},
{"areaId": 113093, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 M\u00fchlreith"},
{"areaId": 112780, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Nindorf"},
{"areaId": 112782, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Oberkogl"},
{"areaId": 113095, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Reichenthalheim"},
{"areaId": 113097, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Schmidham"},
{"areaId": 112784, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Schweiber"},
{"areaId": 117352, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Sonnleiten"},
{"areaId": 113098, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Spielberg"},
{"areaId": 101202, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Steinberg"},
{"areaId": 112786, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Teicht"},
{"areaId": 113099, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Thal"},
{"areaId": 113100, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Unteralberting"},
{"areaId": 113101, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Unterholz"},
{"areaId": 112788, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Unterkogl"},
{"areaId": 113102, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Viecht"},
{"areaId": 113104, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Walchen"},
{"areaId": 113105, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Walkering"},
{"areaId": 113106, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Waschprechting"},
{"areaId": 112639, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Arnberg"},
{"areaId": 112496, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Au\u00dferh\u00f6rgersteig"},
{"areaId": 114343, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Bachleiten"},
{"areaId": 112642, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Dorf"},
{"areaId": 112501, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Egg"},
{"areaId": 112505, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Exlw\u00f6hr (Gde.:Frankenburg am Hausruck)"},
{"areaId": 113076, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Exlw\u00f6hr (Gde.:V\u00f6cklamarkt)"},
{"areaId": 112515, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Haslach"},
{"areaId": 112516, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Haslau"},
{"areaId": 112648, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Kappligen"},
{"areaId": 112775, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Kienleiten"},
{"areaId": 113087, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Langwies"},
{"areaId": 112532, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 M\u00fchlstaudet"},
{"areaId": 112655, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Neudorf"},
{"areaId": 114390, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Pfefferberg"},
{"areaId": 112658, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Pollhammeredt"},
{"areaId": 112659, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Ragereck"},
{"areaId": 113094, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Redl"},
{"areaId": 113096, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Rohrwies"},
{"areaId": 112509, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Frankenburg am Hausruck"},
{"areaId": 112841, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Redleiten"},
{"areaId": 112494, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Arbing"},
{"areaId": 112495, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Au"},
{"areaId": 117561, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Aubach"},
{"areaId": 112497, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Badstuben"},
{"areaId": 112498, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Brunnh\u00f6lzl"},
{"areaId": 112499, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Diemr\u00f6th"},
{"areaId": 112500, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Dorf"},
{"areaId": 112643, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Endriegl"},
{"areaId": 112502, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Engern"},
{"areaId": 112503, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Erdpries"},
{"areaId": 112838, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Erkaburgen"},
{"areaId": 112504, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Erlatwaid"},
{"areaId": 112506, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Finkenr\u00f6th"},
{"areaId": 112507, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Fischeredt"},
{"areaId": 112508, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Fischigen"},
{"areaId": 112510, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Friedhalbing"},
{"areaId": 112511, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Geldigen"},
{"areaId": 112513, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Gr\u00fcnbergsiedlung"},
{"areaId": 113107, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Waschprechtingerberg"},
{"areaId": 112789, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Weixlbaum"},
{"areaId": 112790, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Weixlbaumerberg"},
{"areaId": 113108, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Wies"},
{"areaId": 113109, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Wilding"},
{"areaId": 112791, "provinceAreaId": 4, "label": "4870 Ziegelhaid"},
{"areaId": 114453, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Satteltal"},
{"areaId": 112549, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Tiefenbach (Gde.:Frankenburg am Hausruck)"},
{"areaId": 112787, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Tiefenbach (Gde.:Pfaffing)"},
{"areaId": 112550, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Unterau"},
{"areaId": 112605, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Zeiling"},
{"areaId": 112677, "provinceAreaId": 4, "label": "4871 Zipf"},
{"areaId": 112512, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 G\u00f6blberg"},
{"areaId": 112514, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Halt"},
{"areaId": 112839, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Hilprigen"},
{"areaId": 112517, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Hintersteining"},
{"areaId": 112518, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Hoblschlag"},
{"areaId": 112519, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Hofberg"},
{"areaId": 112520, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Innerh\u00f6rgersteig"},
{"areaId": 112521, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Innerleiten"},
{"areaId": 112522, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Kinast"},
{"areaId": 112523, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Klanigen"},
{"areaId": 112524, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Leitrachst\u00e4tten"},
{"areaId": 112525, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Lessigen"},
{"areaId": 112526, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Loixigen"},
{"areaId": 112528, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Marigen"},
{"areaId": 112723, "provinceAreaId": 4, "label": "4882 Oberwang"},
{"areaId": 112720, "provinceAreaId": 4, "label": "4882 Gessenschwandt"},
{"areaId": 112721, "provinceAreaId": 4, "label": "4882 Grossenschwandt"},
{"areaId": 112722, "provinceAreaId": 4, "label": "4882 Oberaschau"},
{"areaId": 112724, "provinceAreaId": 4, "label": "4882 Radau"},
{"areaId": 112725, "provinceAreaId": 4, "label": "4882 Traschwandt"},
{"areaId": 112529, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Mauern"},
{"areaId": 112530, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Mayrhof"},
{"areaId": 112531, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Mitterriegl"},
{"areaId": 112527, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 M\u00e4rzigen"},
{"areaId": 112533, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Niederriegl"},
{"areaId": 112534, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Oberedt"},
{"areaId": 112837, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Oberegg"},
{"areaId": 112535, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Oberfeitzing"},
{"areaId": 112536, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Oberhaselbach"},
{"areaId": 112537, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Ottigen"},
{"areaId": 112538, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Ottok\u00f6nigen"},
{"areaId": 112840, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Otzigen"},
{"areaId": 112539, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Pehigen"},
{"areaId": 112540, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Perschling"},
{"areaId": 112541, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Point"},
{"areaId": 112542, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Pramegg"},
{"areaId": 112561, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Frankenmarkt"},
{"areaId": 113125, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Wei\u00dfenkirchen im Attergau"},
{"areaId": 112557, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Asten"},
{"areaId": 112558, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Auleiten"},
{"areaId": 113110, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Brandstatt"},
{"areaId": 112559, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Buchscharten"},
{"areaId": 112560, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Danzenreith"},
{"areaId": 113111, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Egg"},
{"areaId": 113112, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Freudenthal"},
{"areaId": 113113, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Ge\u00dflingen"},
{"areaId": 113114, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Giga"},
{"areaId": 112562, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Gries"},
{"areaId": 112543, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Raitenberg"},
{"areaId": 112544, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Redltal (Gde.:Frankenburg am Hausruck)"},
{"areaId": 112842, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Redltal (Gde.:Redleiten)"},
{"areaId": 112545, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Renigen"},
{"areaId": 112662, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Rothauptberg"},
{"areaId": 112546, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Schn\u00f6llhof"},
{"areaId": 112843, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Schweinegg"},
{"areaId": 112547, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Seibrigen"},
{"areaId": 112548, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 St\u00f6ckert"},
{"areaId": 112551, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Unteredt"},
{"areaId": 112552, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Unterfeitzing"},
{"areaId": 112553, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Unterhaselbach"},
{"areaId": 112554, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Vordersteining"},
{"areaId": 112555, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Wiederhals"},
{"areaId": 112844, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Winkl"},
{"areaId": 112556, "provinceAreaId": 4, "label": "4873 Zachleiten"},
{"areaId": 112822, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 P\u00f6ndorf"},
{"areaId": 112805, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Bergham"},
{"areaId": 117644, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Brunnwies"},
{"areaId": 112806, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Fellern"},
{"areaId": 112807, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Forstern"},
{"areaId": 112808, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Gaisteig"},
{"areaId": 112809, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Geretseck"},
{"areaId": 112810, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Haberpoint"},
{"areaId": 112811, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Haidach"},
{"areaId": 112813, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Hechfeld"},
{"areaId": 112563, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Gstocket"},
{"areaId": 113115, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Haitigen"},
{"areaId": 112564, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Haitzenthal"},
{"areaId": 112565, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Hauchhorn"},
{"areaId": 112567, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Hussenreith"},
{"areaId": 112566, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 H\u00f6henwarth"},
{"areaId": 113116, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 H\u00f6lleiten"},
{"areaId": 112568, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Kritzing"},
{"areaId": 112569, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 K\u00fchschinken"},
{"areaId": 112570, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Moos"},
{"areaId": 113090, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 M\u00f6sendorf"},
{"areaId": 112571, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 M\u00fchlberg"},
{"areaId": 113117, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Pabigen"},
{"areaId": 112483, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Piereth (Gde.:Fornach)"},
{"areaId": 112572, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Piereth (Gde.:Frankenmarkt)"},
{"areaId": 112573, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Pointen"},
{"areaId": 112574, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Raspoldsedt"},
{"areaId": 113118, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Reittern"},
{"areaId": 112576, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Rudlberg"},
{"areaId": 112575, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 R\u00f6th (Gde.:Frankenmarkt)"},
{"areaId": 112812, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Hocheck"},
{"areaId": 112566, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 H\u00f6henwarth"},
{"areaId": 112815, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Kirchham"},
{"areaId": 117643, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Landgraben"},
{"areaId": 117795, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Lascostra\u00dfe"},
{"areaId": 112816, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Matzlr\u00f6th"},
{"areaId": 112817, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 N\u00f6\u00dflthal"},
{"areaId": 112818, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Oberm\u00fchlham"},
{"areaId": 112819, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Oberschwand"},
{"areaId": 112820, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Pading"},
{"areaId": 112821, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Plain"},
{"areaId": 112823, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Preinr\u00f6th"},
{"areaId": 112824, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Schachen"},
{"areaId": 112825, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Schwaigern"},
{"areaId": 113120, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Schwaigern/Wei\u00dfenkirchen"},
{"areaId": 112826, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Unterm\u00fchlham"},
{"areaId": 112827, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Unterreith"},
{"areaId": 112828, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Unterschwand"},
{"areaId": 112829, "provinceAreaId": 4, "label": "4891 Volkerding"},
{"areaId": 113119, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 R\u00f6th (Gde.:Wei\u00dfenkirchen im Attergau)"},
{"areaId": 113120, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Schwaigern/Wei\u00dfenkirchen"},
{"areaId": 112577, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Schwertfern"},
{"areaId": 113121, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Stadln"},
{"areaId": 112578, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Stauf"},
{"areaId": 113122, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Steinwand"},
{"areaId": 113123, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Truchtlingen"},
{"areaId": 113124, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Tuttingen"},
{"areaId": 112579, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Unterrain"},
{"areaId": 113126, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Wiener\u00f6th"},
{"areaId": 112580, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Wimm"},
{"areaId": 113127, "provinceAreaId": 4, "label": "4890 Ziegelstadl"},
{"areaId": 112475, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Fornach"},
{"areaId": 112470, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Adligen"},
{"areaId": 112766, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Au\u00dferreith"},
{"areaId": 112471, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Doppelm\u00fchle"},
{"areaId": 112472, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Emming"},
{"areaId": 112473, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Fachberg"},
{"areaId": 112474, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Feichtenberg"},
{"areaId": 112768, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Forsterreith"},
{"areaId": 112476, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Gferreth"},
{"areaId": 112477, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Gmeineck"},
{"areaId": 112478, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Grilln"},
{"areaId": 107637, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Munderfing"},
{"areaId": 107900, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Schalchen"},
{"areaId": 107626, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Ach"},
{"areaId": 107627, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Achenlohe"},
{"areaId": 107628, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Achtal"},
{"areaId": 104572, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Alth\u00f6llersberg"},
{"areaId": 107629, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Baumgarten"},
{"areaId": 107630, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Bradirn"},
{"areaId": 107631, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Buch"},
{"areaId": 101029, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Haidberg"},
{"areaId": 107632, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Hirschlag"},
{"areaId": 107633, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 H\u00f6llersberg"},
{"areaId": 107634, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Katztal"},
{"areaId": 107635, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Kolming"},
{"areaId": 112479, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Grillnpoint"},
{"areaId": 112480, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Grubleiten"},
{"areaId": 112481, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Grubleitenpoint"},
{"areaId": 112781, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Oberalberting"},
{"areaId": 101195, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Obermoos"},
{"areaId": 112482, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Pichl"},
{"areaId": 112484, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Ramsau"},
{"areaId": 112485, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 R\u00f6th"},
{"areaId": 112486, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Sallach"},
{"areaId": 112487, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Saxigen"},
{"areaId": 112488, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Schn\u00f6llerberg"},
{"areaId": 112489, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Schwandeck"},
{"areaId": 112490, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Seppenr\u00f6th"},
{"areaId": 112785, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Sieberer"},
{"areaId": 113582, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Salzburg"},
{"areaId": 500253, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Wals-Siezenheim"},
{"areaId": 113941, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Gois"},
{"areaId": 113942, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Himmelreich"},
{"areaId": 113944, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Kle\u00dfheim"},
{"areaId": 113943, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 K\u00e4ferheim"},
{"areaId": 113945, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Rott"},
{"areaId": 113946, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Schwarzenbergkaserne"},
{"areaId": 113947, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Siezenheim"},
{"areaId": 113948, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Viehhausen"},
{"areaId": 113949, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Wals"},
{"areaId": 113940, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Walserberg"},
{"areaId": 113950, "provinceAreaId": 5, "label": "5071 Walserfeld"},
{"areaId": 107636, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Lichteneck"},
{"areaId": 107545, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Oberwei\u00dfau"},
{"areaId": 502019, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Oberwei\u00dfau (Gde.:Lochen)"},
{"areaId": 107638, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Oberwei\u00dfau (Gde.:Munderfing)"},
{"areaId": 107639, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Parz"},
{"areaId": 107640, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Pfaffing"},
{"areaId": 107641, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 R\u00f6dt"},
{"areaId": 104606, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Spreitzenberg"},
{"areaId": 107642, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Stocker"},
{"areaId": 107643, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Unterwei\u00dfau"},
{"areaId": 107644, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Valentinhaft"},
{"areaId": 107645, "provinceAreaId": 4, "label": "5222 Wiesenham"},
{"areaId": 112491, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Unterholzing"},
{"areaId": 112788, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Unterkogl"},
{"areaId": 112492, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Walligen"},
{"areaId": 112493, "provinceAreaId": 4, "label": "4892 Zai\u00dfen"},
{"areaId": 113662, "provinceAreaId": 5, "label": "5081 Anif"},
{"areaId": 113582, "provinceAreaId": 5, "label": "5081 Salzburg"},
{"areaId": 113664, "provinceAreaId": 5, "label": "5081 Neu-Anif"},
{"areaId": 113665, "provinceAreaId": 5, "label": "5081 Niederalm"},
{"areaId": 114188, "provinceAreaId": 5, "label": "5090 Lofer"},
{"areaId": 114185, "provinceAreaId": 5, "label": "5090 Au"},
{"areaId": 114186, "provinceAreaId": 5, "label": "5090 Faistau"},
{"areaId": 114286, "provinceAreaId": 5, "label": "5090 Gumping"},
{"areaId": 114187, "provinceAreaId": 5, "label": "5090 Hallenstein"},
{"areaId": 114189, "provinceAreaId": 5, "label": "5090 Mayrberg"},
{"areaId": 114190, "provinceAreaId": 5, "label": "5090 Scheffsnoth"},
{"areaId": 113679, "provinceAreaId": 5, "label": "5101 Bergheim"},
{"areaId": 113680, "provinceAreaId": 5, "label": "5101 Lengfelden"},
{"areaId": 113681, "provinceAreaId": 5, "label": "5101 Muntigl"},
{"areaId": 113682, "provinceAreaId": 5, "label": "5101 Plain"},
{"areaId": 113683, "provinceAreaId": 5, "label": "5101 Voggenberg"},
{"areaId": 113667, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Anthering"},
{"areaId": 113666, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Acharting"},
{"areaId": 113668, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Anzfelden"},
{"areaId": 113669, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Berg"},
{"areaId": 113670, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Gollacken"},
{"areaId": 113671, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Kobl"},
{"areaId": 113672, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Lehen"},
{"areaId": 113673, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Ried"},
{"areaId": 113674, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Sch\u00f6nberg"},
{"areaId": 113675, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Trainting"},
{"areaId": 113676, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Wald"},
{"areaId": 113678, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 Wurmassing"},
{"areaId": 113677, "provinceAreaId": 5, "label": "5102 W\u00fcrzenberg"},
{"areaId": 113686, "provinceAreaId": 5, "label": "5111 B\u00fcrmoos"},
{"areaId": 113696, "provinceAreaId": 5, "label": "5323 Ebenau"},
{"areaId": 113697, "provinceAreaId": 5, "label": "5323 Hinterebenau"},
{"areaId": 113698, "provinceAreaId": 5, "label": "5323 Hinterwinkl"},
{"areaId": 113699, "provinceAreaId": 5, "label": "5323 Unterberg"},
{"areaId": 113700, "provinceAreaId": 5, "label": "5323 Vorderschroffenau"},
{"areaId": 113610, "provinceAreaId": 5, "label": "5323 Wimberg"},
{"areaId": 113874, "provinceAreaId": 5, "label": "5340 Sankt Gilgen"},
{"areaId": 113870, "provinceAreaId": 5, "label": "5340 Laim"},
{"areaId": 113872, "provinceAreaId": 5, "label": "5340 P\u00f6llach"},
{"areaId": 113876, "provinceAreaId": 5, "label": "5340 Winkl"},
{"areaId": 113930, "provinceAreaId": 5, "label": "5350 Strobl"},
{"areaId": 113928, "provinceAreaId": 5, "label": "5350 Aigen"},
{"areaId": 113929, "provinceAreaId": 5, "label": "5350 Gschwendt"},
{"areaId": 113931, "provinceAreaId": 5, "label": "5350 Wei\u00dfenbach"},
{"areaId": 113628, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Hallein"},
{"areaId": 113630, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Adneter Riedl"},
{"areaId": 113622, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Au"},
{"areaId": 113624, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Bad D\u00fcrrnberg"},
{"areaId": 113623, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Burgfried"},
{"areaId": 113625, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Gamp"},
{"areaId": 113626, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Gries"},
{"areaId": 113629, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Neualm"},
{"areaId": 113643, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Oberalm"},
{"areaId": 113607, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Riedl"},
{"areaId": 113631, "provinceAreaId": 5, "label": "5400 Taxach"},
{"areaId": 113606, "provinceAreaId": 5, "label": "5421 Adnet"},
{"areaId": 113608, "provinceAreaId": 5, "label": "5421 Spumberg"},
{"areaId": 113609, "provinceAreaId": 5, "label": "5421 Waidach"},
{"areaId": 113610, "provinceAreaId": 5, "label": "5421 Wimberg"},
{"areaId": 113658, "provinceAreaId": 5, "label": "5424 Rengerberg"},
{"areaId": 113659, "provinceAreaId": 5, "label": "5424 Riedl"},
{"areaId": 113660, "provinceAreaId": 5, "label": "5424 Sankt Margarethen"},
{"areaId": 113641, "provinceAreaId": 5, "label": "5424 Unterlangenberg"},
{"areaId": 113661, "provinceAreaId": 5, "label": "5424 Vigaun"},
{"areaId": 113639, "provinceAreaId": 5, "label": "5431 Kuchl"},
{"areaId": 113634, "provinceAreaId": 5, "label": "5431 Garnei"},
{"areaId": 113635, "provinceAreaId": 5, "label": "5431 Gasteig"},
{"areaId": 113636, "provinceAreaId": 5, "label": "5431 Georgenberg"},
{"areaId": 113637, "provinceAreaId": 5, "label": "5431 Jadorf"},
{"areaId": 113638, "provinceAreaId": 5, "label": "5431 Kellau"},
{"areaId": 113640, "provinceAreaId": 5, "label": "5431 Moos"},
{"areaId": 113641, "provinceAreaId": 5, "label": "5431 Unterlangenberg"},
{"areaId": 113642, "provinceAreaId": 5, "label": "5431 Wei\u00dfenbach"},
{"areaId": 113583, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Abtenau"},
{"areaId": 113584, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Au"},
{"areaId": 113585, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 D\u00f6llerhof"},
{"areaId": 113586, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Erlfeld"},
{"areaId": 113587, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Fischbach"},
{"areaId": 113589, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Hallseiten"},
{"areaId": 113590, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Kehlhof"},
{"areaId": 113592, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Lindenthal"},
{"areaId": 113593, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 M\u00f6selberg"},
{"areaId": 113594, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Pichl"},
{"areaId": 113595, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Rigaus"},
{"areaId": 113597, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Schorn"},
{"areaId": 113598, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Schratten"},
{"areaId": 113599, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Seetratten"},
{"areaId": 113600, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Seydegg"},
{"areaId": 113601, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Stocker"},
{"areaId": 113602, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Unterberg"},
{"areaId": 113603, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Wagner"},
{"areaId": 113604, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Waldhof"},
{"areaId": 113656, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Wallingwinkl"},
{"areaId": 113605, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Wegscheid"},
{"areaId": 113657, "provinceAreaId": 5, "label": "5441 Weitenau"},
{"areaId": 114071, "provinceAreaId": 5, "label": "5450 Werfen"},
{"areaId": 114067, "provinceAreaId": 5, "label": "5450 Imlau"},
{"areaId": 114068, "provinceAreaId": 5, "label": "5450 Reitsam"},
{"areaId": 114069, "provinceAreaId": 5, "label": "5450 Scharten"},
{"areaId": 114032, "provinceAreaId": 5, "label": "5450 Schlaming"},
{"areaId": 113972, "provinceAreaId": 5, "label": "5500 Bischofshofen"},
{"areaId": 113971, "provinceAreaId": 5, "label": "5500 Alpfahrt"},
{"areaId": 113973, "provinceAreaId": 5, "label": "5500 Buchberg"},
{"areaId": 113974, "provinceAreaId": 5, "label": "5500 Gainfeld"},
{"areaId": 113975, "provinceAreaId": 5, "label": "5500 Haidberg"},
{"areaId": 113977, "provinceAreaId": 5, "label": "5500 Laideregg"},
{"areaId": 113978, "provinceAreaId": 5, "label": "5500 Mitterbergh\u00fctten"},
{"areaId": 114031, "provinceAreaId": 5, "label": "5500 P\u00f6ham"},
{"areaId": 113979, "provinceAreaId": 5, "label": "5500 Winkl"},
{"areaId": 114013, "provinceAreaId": 5, "label": "5511 H\u00fcttau"},
{"areaId": 114012, "provinceAreaId": 5, "label": "5511 Bairau"},
{"areaId": 114014, "provinceAreaId": 5, "label": "5511 Iglsbach"},
{"areaId": 114015, "provinceAreaId": 5, "label": "5511 Sonnberg"},
{"areaId": 114016, "provinceAreaId": 5, "label": "5511 Sonnhalb"},
{"areaId": 500006, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Annaberg-Lung\u00f6tz"},
{"areaId": 113611, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Annaberg im Lammertal"},
{"areaId": 113612, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Braun\u00f6tzhof"},
{"areaId": 113613, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Gappen"},
{"areaId": 113614, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Hefenscher"},
{"areaId": 113615, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Klockau"},
{"areaId": 113591, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Leitenhaus"},
{"areaId": 113616, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Neubach"},
{"areaId": 113617, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Promberg"},
{"areaId": 113596, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Salfelden"},
{"areaId": 113618, "provinceAreaId": 5, "label": "5524 Steuer"},
{"areaId": 114036, "provinceAreaId": 5, "label": "5550 Radstadt"},
{"areaId": 114033, "provinceAreaId": 5, "label": "5550 H\u00f6ggen"},
{"areaId": 114034, "provinceAreaId": 5, "label": "5550 L\u00f6benau"},
{"areaId": 114035, "provinceAreaId": 5, "label": "5550 Mandling"},
{"areaId": 114037, "provinceAreaId": 5, "label": "5550 Schwemmberg"},
{"areaId": 114083, "provinceAreaId": 5, "label": "5570 Mauterndorf"},
{"areaId": 114082, "provinceAreaId": 5, "label": "5570 Faningberg"},
{"areaId": 114084, "provinceAreaId": 5, "label": "5570 Neuse\u00df"},
{"areaId": 114085, "provinceAreaId": 5, "label": "5570 Steindorf"},
{"areaId": 114105, "provinceAreaId": 5, "label": "5580 Tamsweg"},
{"areaId": 114099, "provinceAreaId": 5, "label": "5580 Haiden"},
{"areaId": 114100, "provinceAreaId": 5, "label": "5580 Keusching"},
{"areaId": 114101, "provinceAreaId": 5, "label": "5580 Lasaberg"},
{"areaId": 114102, "provinceAreaId": 5, "label": "5580 M\u00f6rtelsdorf"},
{"areaId": 114103, "provinceAreaId": 5, "label": "5580 Sauerfeld"},
{"areaId": 114104, "provinceAreaId": 5, "label": "5580 Seetal"},
{"areaId": 114106, "provinceAreaId": 5, "label": "5580 W\u00f6lting"},
{"areaId": 118019, "provinceAreaId": 5, "label": "5583 Muhr"},
{"areaId": 114086, "provinceAreaId": 5, "label": "5583 Hintermuhr"},
{"areaId": 114087, "provinceAreaId": 5, "label": "5583 Schellgaden"},
{"areaId": 114088, "provinceAreaId": 5, "label": "5583 Vordermuhr"},
{"areaId": 114116, "provinceAreaId": 5, "label": "5584 Zederhaus"},
{"areaId": 114113, "provinceAreaId": 5, "label": "5584 Lamm"},
{"areaId": 114114, "provinceAreaId": 5, "label": "5584 Rothenwand"},
{"areaId": 114115, "provinceAreaId": 5, "label": "5584 Wald"},
{"areaId": 118020, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Goldegg"},
{"areaId": 113994, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Altenhof"},
{"areaId": 113995, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Boden"},
{"areaId": 113996, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Buchberg"},
{"areaId": 113997, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Enkerbichl"},
{"areaId": 113998, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Hasling"},
{"areaId": 113999, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Hofmark"},
{"areaId": 114000, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Maierhof"},
{"areaId": 114001, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 March"},
{"areaId": 114002, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Mitterstein"},
{"areaId": 114003, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Oberhof"},
{"areaId": 114004, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Schattau"},
{"areaId": 114005, "provinceAreaId": 5, "label": "5622 Weng"},
{"areaId": 113960, "provinceAreaId": 5, "label": "5630 Bad Hofgastein"},
{"areaId": 113954, "provinceAreaId": 5, "label": "5630 Anger"},
{"areaId": 113955, "provinceAreaId": 5, "label": "5630 Breitenberg"},
{"areaId": 113956, "provinceAreaId": 5, "label": "5630 Gadaunern"},
{"areaId": 113957, "provinceAreaId": 5, "label": "5630 Harbach"},
{"areaId": 113958, "provinceAreaId": 5, "label": "5630 Hei\u00dfingfelding"},
{"areaId": 113959, "provinceAreaId": 5, "label": "5630 Laderding"},
{"areaId": 113961, "provinceAreaId": 5, "label": "5630 Vorderschneeberg"},
{"areaId": 113962, "provinceAreaId": 5, "label": "5630 Weinetsberg"},
{"areaId": 113963, "provinceAreaId": 5, "label": "5630 Wieden"},
{"areaId": 113965, "provinceAreaId": 5, "label": "5640 Bad Gastein"},
{"areaId": 114242, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 Rauris"},
{"areaId": 114237, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 Bucheben"},
{"areaId": 114238, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 Fr\u00f6stlberg"},
{"areaId": 114239, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 Grub"},
{"areaId": 114240, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 Hundsdorf"},
{"areaId": 114241, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 Marktrevier"},
{"areaId": 114243, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 Seidlwinkl"},
{"areaId": 114244, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 Unterland"},
{"areaId": 114245, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 Vorstanddorf"},
{"areaId": 114246, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 Vorstandrevier"},
{"areaId": 114247, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 W\u00f6rth"},
{"areaId": 114248, "provinceAreaId": 5, "label": "5661 W\u00f6rtherberg"},
{"areaId": 114158, "provinceAreaId": 5, "label": "5710 Kaprun"},
{"areaId": 114231, "provinceAreaId": 5, "label": "5722 Niedernsill"},
{"areaId": 114226, "provinceAreaId": 5, "label": "5722 Aisdorf"},
{"areaId": 114227, "provinceAreaId": 5, "label": "5722 Ematen"},
{"areaId": 114228, "provinceAreaId": 5, "label": "5722 Gaisbichl"},
{"areaId": 114229, "provinceAreaId": 5, "label": "5722 Jesdorf"},
{"areaId": 114230, "provinceAreaId": 5, "label": "5722 Lengdorf"},
{"areaId": 114232, "provinceAreaId": 5, "label": "5722 Steindorf"},
{"areaId": 114213, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Mittersill"},
{"areaId": 114203, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Arndorf"},
{"areaId": 114204, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Burk"},
{"areaId": 114205, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Felben"},
{"areaId": 114206, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Feldstein"},
{"areaId": 114207, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Jochberg (Gde.:Mittersill)"},
{"areaId": 114208, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Jochbergthurn"},
{"areaId": 114209, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Klausen"},
{"areaId": 114211, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Loferstein"},
{"areaId": 114210, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 L\u00e4mmerbichl"},
{"areaId": 114212, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Mayrhofen"},
{"areaId": 114214, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Oberfelben"},
{"areaId": 114215, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Pa\u00dfthurn"},
{"areaId": 114216, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Rettenbach"},
{"areaId": 114217, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Schattberg"},
{"areaId": 114218, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Spielbichl"},
{"areaId": 114219, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Thalbach"},
{"areaId": 114220, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Unterfelben"},
{"areaId": 114221, "provinceAreaId": 5, "label": "5730 Wei\u00dfenstein"},
{"areaId": 118023, "provinceAreaId": 5, "label": "5743 Krimml"},
{"areaId": 114159, "provinceAreaId": 5, "label": "5743 Hochkrimml"},
{"areaId": 114160, "provinceAreaId": 5, "label": "5743 Oberkrimml"},
{"areaId": 114161, "provinceAreaId": 5, "label": "5743 Unterkrimml"},
{"areaId": 500188, "provinceAreaId": 5, "label": "5753 Saalbach-Hinterglemm"},
{"areaId": 114250, "provinceAreaId": 5, "label": "5753 Saalbach"},
{"areaId": 114276, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Saalfelden am Steinernen Meer"},
{"areaId": 114195, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Alm"},
{"areaId": 114251, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Almdorf"},
{"areaId": 114252, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Bachwinkl"},
{"areaId": 114253, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Breitenbergham"},
{"areaId": 114254, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Bsuch"},
{"areaId": 114255, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Deuting"},
{"areaId": 114256, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Dorfheim"},
{"areaId": 114257, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Euring"},
{"areaId": 114258, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Gerling"},
{"areaId": 114259, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Haid"},
{"areaId": 114260, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Harham"},
{"areaId": 114261, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Hof"},
{"areaId": 114262, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Hohlwegen"},
{"areaId": 114263, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Kehlbach"},
{"areaId": 114264, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Lenzing"},
{"areaId": 114265, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Letting"},
{"areaId": 114266, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Marzon"},
{"areaId": 114267, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Mayrhofen"},
{"areaId": 114268, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Niederhaus"},
{"areaId": 114269, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Obsmarkt"},
{"areaId": 114270, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Pabing"},
{"areaId": 114271, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Pfaffenhofen"},
{"areaId": 114272, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Pfaffing"},
{"areaId": 114273, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Rain"},
{"areaId": 114274, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Ramseiden"},
{"areaId": 114275, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Ruhgassing"},
{"areaId": 114277, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Schinking"},
{"areaId": 114278, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Schmalenbergham"},
{"areaId": 114279, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Schmieding"},
{"areaId": 114280, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Sch\u00fctzing"},
{"areaId": 114281, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Thor"},
{"areaId": 114282, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Uttenhofen"},
{"areaId": 114283, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Weikersbach"},
{"areaId": 116402, "provinceAreaId": 7, "label": "6080 Igls"},
{"areaId": 116406, "provinceAreaId": 7, "label": "6080 Vill"},
{"areaId": 114284, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Wiesersberg"},
{"areaId": 114285, "provinceAreaId": 5, "label": "5760 Wiesing"},
{"areaId": 116549, "provinceAreaId": 7, "label": "6060 Hall in Tirol"},
{"areaId": 116570, "provinceAreaId": 7, "label": "6060 Thaur"},
{"areaId": 116548, "provinceAreaId": 7, "label": "6060 Heiligkreuz"},
{"areaId": 116467, "provinceAreaId": 7, "label": "6067 Absam"},
{"areaId": 116468, "provinceAreaId": 7, "label": "6071 Aldrans"},
{"areaId": 116506, "provinceAreaId": 7, "label": "6072 Lans"},
{"areaId": 116468, "provinceAreaId": 7, "label": "6073 Aldrans"},
{"areaId": 116547, "provinceAreaId": 7, "label": "6073 Sistrans"},
{"areaId": 116507, "provinceAreaId": 7, "label": "6100 Leutasch"},
{"areaId": 116537, "provinceAreaId": 7, "label": "6100 Reith bei Seefeld"},
{"areaId": 116545, "provinceAreaId": 7, "label": "6100 Seefeld in Tirol"},
{"areaId": 116563, "provinceAreaId": 7, "label": "6100 M\u00f6sern"},
{"areaId": 116569, "provinceAreaId": 7, "label": "6100 Wildmoos"},
{"areaId": 116580, "provinceAreaId": 7, "label": "6112 Wattens"},
{"areaId": 116509, "provinceAreaId": 7, "label": "6142 Mieders"},
{"areaId": 116479, "provinceAreaId": 7, "label": "6166 Fulpmes"},
{"areaId": 116480, "provinceAreaId": 7, "label": "6166 Medraz"},
{"areaId": 116495, "provinceAreaId": 7, "label": "6401 Inzing"},
{"areaId": 116493, "provinceAreaId": 7, "label": "6401 Eben"},
{"areaId": 116494, "provinceAreaId": 7, "label": "6401 Hof"},
{"areaId": 116496, "provinceAreaId": 7, "label": "6401 Moos"},
{"areaId": 116497, "provinceAreaId": 7, "label": "6401 Schindeltal"},
{"areaId": 116498, "provinceAreaId": 7, "label": "6401 Toblaten"},
{"areaId": 116527, "provinceAreaId": 7, "label": "6173 Oberperfuss"},
{"areaId": 116491, "provinceAreaId": 7, "label": "6402 Hatting"},
{"areaId": 116492, "provinceAreaId": 7, "label": "6402 Hattingerberg"},
{"areaId": 116568, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 Telfs"},
{"areaId": 116557, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 Bairbach"},
{"areaId": 116558, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 Birkenberg"},
{"areaId": 116559, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 Brand"},
{"areaId": 116560, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 Buchen"},
{"areaId": 116561, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 Hinterberg"},
{"areaId": 116562, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 Lehen"},
{"areaId": 116564, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 Moos"},
{"areaId": 116565, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 Platten"},
{"areaId": 116566, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 Sagl"},
{"areaId": 116567, "provinceAreaId": 7, "label": "6410 St. Veit"},
{"areaId": 116421, "provinceAreaId": 7, "label": "6460 Imst"},
{"areaId": 116815, "provinceAreaId": 7, "label": "9900 Lienz"},
{"areaId": 116816, "provinceAreaId": 7, "label": "9900 Patriasdorf"},
{"areaId": 116851, "provinceAreaId": 7, "label": "9903 Oberlienz"},
{"areaId": 116849, "provinceAreaId": 7, "label": "9903 Glanz"},
{"areaId": 116850, "provinceAreaId": 7, "label": "9903 Oberdrum"},
{"areaId": 116880, "provinceAreaId": 7, "label": "9904 Thurn"},
{"areaId": 117253, "provinceAreaId": 7, "label": "9904 Oberdorf"},
{"areaId": 117254, "provinceAreaId": 7, "label": "9904 Prappernitze"},
{"areaId": 117255, "provinceAreaId": 7, "label": "9904 Zauche"},
{"areaId": 117256, "provinceAreaId": 7, "label": "9904 Zettersfeld"},
{"areaId": 500048, "provinceAreaId": 7, "label": "9905 Gaimberg"},
{"areaId": 116786, "provinceAreaId": 7, "label": "9905 Obergaimberg"},
{"areaId": 116787, "provinceAreaId": 7, "label": "9905 Untergaimberg"},
{"areaId": 116811, "provinceAreaId": 7, "label": "9906 Lavant"},
{"areaId": 116881, "provinceAreaId": 7, "label": "9907 Tristach"},
{"areaId": 116766, "provinceAreaId": 7, "label": "9908 Amlach"},
{"areaId": 116813, "provinceAreaId": 7, "label": "9909 Leisach"},
{"areaId": 116812, "provinceAreaId": 7, "label": "9909 Burgfrieden"},
{"areaId": 116814, "provinceAreaId": 7, "label": "9909 Leisach-Gries"},
{"areaId": 500011, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Assling"},
{"areaId": 116771, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Bannberg"},
{"areaId": 103669, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Bichl"},
{"areaId": 116772, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Burg"},
{"areaId": 116773, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 D\u00f6rfl"},
{"areaId": 103671, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Herol"},
{"areaId": 103713, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Klausen"},
{"areaId": 116774, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Kosten"},
{"areaId": 101302, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Mittewald"},
{"areaId": 116775, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Oberassling"},
{"areaId": 104375, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Oberthal"},
{"areaId": 116776, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Penzendorf"},
{"areaId": 116777, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Schrottendorf"},
{"areaId": 104397, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 St. Justina"},
{"areaId": 116778, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Thal-Aue"},
{"areaId": 104403, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Thal-R\u00f6merweg"},
{"areaId": 104449, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Thal-Wilfern"},
{"areaId": 116779, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Unterassling"},
{"areaId": 104450, "provinceAreaId": 7, "label": "9911 Vergein"},
{"areaId": 116767, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Anras"},
{"areaId": 116768, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Asch"},
{"areaId": 117504, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Erlbr\u00fccke"},
{"areaId": 117506, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Gebreite"},
{"areaId": 117507, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Goll"},
{"areaId": 117493, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Kobreil"},
{"areaId": 117498, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Kollreid"},
{"areaId": 117492, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Kolls"},
{"areaId": 117499, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 K\u00f6den"},
{"areaId": 117505, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Lehen"},
{"areaId": 117495, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Mairwiesen"},
{"areaId": 117494, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Margarethenbr\u00fccke"},
{"areaId": 116769, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Mittewald"},
{"areaId": 117500, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Oberried"},
{"areaId": 117496, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Planitzen"},
{"areaId": 117497, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Rain"},
{"areaId": 117501, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Raut"},
{"areaId": 117502, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Unterried"},
{"areaId": 117503, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Wiesen"},
{"areaId": 116770, "provinceAreaId": 7, "label": "9912 Winkl"},
{"areaId": 116762, "provinceAreaId": 7, "label": "9913 Abfaltersbach"},
{"areaId": 116878, "provinceAreaId": 7, "label": "9918 Strassen"},
{"areaId": 500074, "provinceAreaId": 7, "label": "9919 Heinfels"},
{"areaId": 116856, "provinceAreaId": 7, "label": "9919 Panzendorf"},
{"areaId": 116879, "provinceAreaId": 7, "label": "9919 Tessenberg"},
{"areaId": 116876, "provinceAreaId": 7, "label": "9920 Sillian"},
{"areaId": 116875, "provinceAreaId": 7, "label": "9920 Arnbach"},
{"areaId": 116877, "provinceAreaId": 7, "label": "9920 Sillianberg"},
{"areaId": 116780, "provinceAreaId": 7, "label": "9931 Au\u00dfervillgraten"},
{"areaId": 116795, "provinceAreaId": 7, "label": "9932 Innervillgraten"},
{"areaId": 116810, "provinceAreaId": 7, "label": "9941 Kartitsch"},
{"areaId": 116809, "provinceAreaId": 7, "label": "9941 Hollbruck"},
{"areaId": 116854, "provinceAreaId": 7, "label": "9942 Obertilliach"},
{"areaId": 116852, "provinceAreaId": 7, "label": "9942 Bergen"},
{"areaId": 116853, "provinceAreaId": 7, "label": "9942 Leiten"},
{"areaId": 116855, "provinceAreaId": 7, "label": "9942 Rodarm"},
{"areaId": 116882, "provinceAreaId": 7, "label": "9943 Untertilliach"},
{"areaId": 116763, "provinceAreaId": 7, "label": "9951 Ainet"},
{"areaId": 116764, "provinceAreaId": 7, "label": "9951 Alkus"},
{"areaId": 116765, "provinceAreaId": 7, "label": "9951 Gwabl"},
{"areaId": 116874, "provinceAreaId": 7, "label": "9954 Schlaiten"},
{"areaId": 116888, "provinceAreaId": 7, "label": "9972 Virgen"},
{"areaId": 116883, "provinceAreaId": 7, "label": "9972 G\u00f6riach"},
{"areaId": 116884, "provinceAreaId": 7, "label": "9972 Mellitz"},
{"areaId": 116885, "provinceAreaId": 7, "label": "9972 Mitteldorf"},
{"areaId": 116886, "provinceAreaId": 7, "label": "9972 Niedermauern"},
{"areaId": 116887, "provinceAreaId": 7, "label": "9972 Obermauern"},
{"areaId": 116889, "provinceAreaId": 7, "label": "9972 Welzelach"},
{"areaId": 500153, "provinceAreaId": 7, "label": "9990 Nu\u00dfdorf-Debant"},
{"areaId": 116845, "provinceAreaId": 7, "label": "9990 Debant"},
{"areaId": 116846, "provinceAreaId": 7, "label": "9990 Debanttal"},
{"areaId": 116847, "provinceAreaId": 7, "label": "9990 Nu\u00dfdorf"},
{"areaId": 116848, "provinceAreaId": 7, "label": "9990 Nu\u00dfdorfer Berg"},
{"areaId": 116781, "provinceAreaId": 7, "label": "9991 D\u00f6lsach"},
{"areaId": 116782, "provinceAreaId": 7, "label": "9991 G\u00f6dnach"},
{"areaId": 116783, "provinceAreaId": 7, "label": "9991 G\u00f6riach"},
{"areaId": 116784, "provinceAreaId": 7, "label": "9991 G\u00f6rtschach"},
{"areaId": 116785, "provinceAreaId": 7, "label": "9991 Stribach"},
{"areaId": 500092, "provinceAreaId": 7, "label": "9992 Iselsberg-Stronach"},
{"areaId": 116796, "provinceAreaId": 7, "label": "9992 Iselsberg"},
{"areaId": 116797, "provinceAreaId": 7, "label": "9992 Stronach"},
{"areaId": 117082, "provinceAreaId": 8, "label": "6733 Fontanella"},
{"areaId": 117577, "provinceAreaId": 8, "label": "6733 Faschina"},
{"areaId": 117081, "provinceAreaId": 8, "label": "6733 Garlitt"},
{"areaId": 117083, "provinceAreaId": 8, "label": "6733 Mittelberg"},
{"areaId": 117578, "provinceAreaId": 8, "label": "6733 Seewald"},
{"areaId": 117579, "provinceAreaId": 8, "label": "6733 S\u00e4ge"},
{"areaId": 117084, "provinceAreaId": 8, "label": "6733 T\u00fcrtsch"},
{"areaId": 117091, "provinceAreaId": 8, "label": "6763 Lech"},
{"areaId": 117079, "provinceAreaId": 8, "label": "6764 Dalaas"},
{"areaId": 117091, "provinceAreaId": 8, "label": "6764 Lech"},
{"areaId": 117125, "provinceAreaId": 8, "label": "6774 Tschagguns"},
{"areaId": 117113, "provinceAreaId": 8, "label": "6780 Schruns"},
{"areaId": 117187, "provinceAreaId": 8, "label": "6800 Feldkirch"},
{"areaId": 117190, "provinceAreaId": 8, "label": "6820 Frastanz"},
{"areaId": 117099, "provinceAreaId": 8, "label": "6820 Gurtis"},
{"areaId": 117101, "provinceAreaId": 8, "label": "6820 Mittelberg"},
{"areaId": 117205, "provinceAreaId": 8, "label": "6830 Laterns"},
{"areaId": 117209, "provinceAreaId": 8, "label": "6830 Rankweil"},
{"areaId": 117194, "provinceAreaId": 8, "label": "6840 G\u00f6tzis"},
{"areaId": 117180, "provinceAreaId": 8, "label": "6845 Hohenems"},
{"areaId": 117178, "provinceAreaId": 8, "label": "6850 Dornbirn"},
{"areaId": 117171, "provinceAreaId": 8, "label": "6850 Schwarzenberg"},
{"areaId": 117132, "provinceAreaId": 8, "label": "6858 Bildstein"},
{"areaId": 117170, "provinceAreaId": 8, "label": "6858 Schwarzach"},
{"areaId": 117139, "provinceAreaId": 8, "label": "6863 Egg"},
{"areaId": 117140, "provinceAreaId": 8, "label": "6863 Gro\u00dfdorf"},
{"areaId": 117171, "provinceAreaId": 8, "label": "6867 Schwarzenberg"},
{"areaId": 117131, "provinceAreaId": 8, "label": "6870 Bezau"},
{"areaId": 117164, "provinceAreaId": 8, "label": "6870 Reuthe"},
{"areaId": 117131, "provinceAreaId": 8, "label": "6874 Bezau"},
{"areaId": 117133, "provinceAreaId": 8, "label": "6874 Bizau"},
{"areaId": 117158, "provinceAreaId": 8, "label": "6881 Mellau"},
{"areaId": 117166, "provinceAreaId": 8, "label": "6881 Hirschau"},
{"areaId": 117129, "provinceAreaId": 8, "label": "6883 Au"},
{"areaId": 117130, "provinceAreaId": 8, "label": "6883 Rehmen"},
{"areaId": 117168, "provinceAreaId": 8, "label": "6886 Schoppernau"},
{"areaId": 117182, "provinceAreaId": 8, "label": "6890 Lustenau"},
{"areaId": 117134, "provinceAreaId": 8, "label": "6900 Bregenz"},
{"areaId": 117135, "provinceAreaId": 8, "label": "6900 Fluh"},
{"areaId": 117157, "provinceAreaId": 8, "label": "6900 Lochau"},
{"areaId": 117163, "provinceAreaId": 8, "label": "6900 M\u00f6ggers"},
{"areaId": 117134, "provinceAreaId": 8, "label": "6911 Bregenz"},
{"areaId": 117141, "provinceAreaId": 8, "label": "6911 Eichenberg"},
{"areaId": 117157, "provinceAreaId": 8, "label": "6911 Lochau"},
{"areaId": 117177, "provinceAreaId": 8, "label": "6922 Wolfurt"},
{"areaId": 117155, "provinceAreaId": 8, "label": "6923 Lauterach"},
{"areaId": 117146, "provinceAreaId": 8, "label": "6942 Hittisau"},
{"areaId": 117151, "provinceAreaId": 8, "label": "6942 Krumbach"},
{"areaId": 117144, "provinceAreaId": 8, "label": "6971 Hard"},
{"areaId": 117162, "provinceAreaId": 8, "label": "6991 Riezlern"},
{"areaId": 100010, "provinceAreaId": 1, "label": "2443 Leithaprodersdorf"},
{"areaId": 100011, "provinceAreaId": 1, "label": "2443 Loretto"},
{"areaId": 100012, "provinceAreaId": 1, "label": "2443 Stotzing"},
{"areaId": 103362, "provinceAreaId": 3, "label": "2443 Deutsch-Brodersdorf"},
{"areaId": 100001, "provinceAreaId": 1, "label": "7000 Eisenstadt"},
{"areaId": 100002, "provinceAreaId": 1, "label": "7000 Kleinh\u00f6flein im Burgenland"},
{"areaId": 100003, "provinceAreaId": 1, "label": "7000 Sankt Georgen am Leithagebirge"},
{"areaId": 100021, "provinceAreaId": 1, "label": "7011 Siegendorf"},
{"areaId": 100009, "provinceAreaId": 1, "label": "7013 Klingenbach"},
{"areaId": 100125, "provinceAreaId": 1, "label": "7024 Hirm"},
{"areaId": 100023, "provinceAreaId": 1, "label": "7035 Steinbrunn"},
{"areaId": 100024, "provinceAreaId": 1, "label": "7035 Zillingtal"},
{"areaId": 100024, "provinceAreaId": 1, "label": "7034 Zillingtal"},
{"areaId": 100124, "provinceAreaId": 1, "label": "7041 Antau"},
{"areaId": 100027, "provinceAreaId": 1, "label": "7041 Wulkaprodersdorf"},
{"areaId": 100007, "provinceAreaId": 1, "label": "7051 Gro\u00dfh\u00f6flein"},
{"areaId": 100008, "provinceAreaId": 1, "label": "7053 Hornstein"},
{"areaId": 100014, "provinceAreaId": 1, "label": "7052 M\u00fcllendorf"},
{"areaId": 100017, "provinceAreaId": 1, "label": "7064 Oslip"},
{"areaId": 100006, "provinceAreaId": 1, "label": "7082 Donnerskirchen"},
{"areaId": 100005, "provinceAreaId": 1, "label": "7091 Breitenbrunn"},
{"areaId": 100249, "provinceAreaId": 1, "label": "7423 Grafenschachen"},
{"areaId": 100251, "provinceAreaId": 1, "label": "7423 Neustift an der Lafnitz"},
{"areaId": 100293, "provinceAreaId": 1, "label": "7423 Pinkafeld"},
{"areaId": 100292, "provinceAreaId": 1, "label": "7423 Hochart"},
{"areaId": 100250, "provinceAreaId": 1, "label": "7423 Kroisegg"},
{"areaId": 115162, "provinceAreaId": 6, "label": "7423 Sinnersdorf"},
{"areaId": 105224, "provinceAreaId": 3, "label": "7421 M\u00f6nichkirchen"},
{"areaId": 118001, "provinceAreaId": 6, "label": "8020 Graz"},
{"areaId": 117466, "provinceAreaId": 6, "label": "8020 Eggenberg"},
{"areaId": 117457, "provinceAreaId": 6, "label": "8020 Gries"},
{"areaId": 117456, "provinceAreaId": 6, "label": "8020 Lend"},
{"areaId": 101028, "provinceAreaId": 6, "label": "8020 Puntigam"},
{"areaId": 117468, "provinceAreaId": 6, "label": "8020 Stra\u00dfgang"},
{"areaId": 117467, "provinceAreaId": 6, "label": "8020 Wetzelsdorf"},
{"areaId": 118001, "provinceAreaId": 6, "label": "8036 Graz"},
{"areaId": 117455, "provinceAreaId": 6, "label": "8036 Geidorf"},
{"areaId": 117462, "provinceAreaId": 6, "label": "8036 Ries"},
{"areaId": 118001, "provinceAreaId": 6, "label": "8041 Graz"},
{"areaId": 117458, "provinceAreaId": 6, "label": "8041 Jakomini"},
{"areaId": 117459, "provinceAreaId": 6, "label": "8041 Liebenau"},
{"areaId": 117460, "provinceAreaId": 6, "label": "8041 Sankt Peter"},
{"areaId": 114650, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Edelsbach bei Feldbach"},
{"areaId": 114662, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Feldbach"},
{"areaId": 114636, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Auersbach"},
{"areaId": 114723, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Bergl"},
{"areaId": 114724, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 D\u00f6rfl"},
{"areaId": 114681, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Edersgraben"},
{"areaId": 114677, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Gniebing"},
{"areaId": 114682, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Gossendorf"},
{"areaId": 114683, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 H\u00f6flach"},
{"areaId": 114781, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Krennach"},
{"areaId": 114730, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Leitersdorf im Raabtal"},
{"areaId": 114745, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 M\u00fchldorf bei Feldbach"},
{"areaId": 114746, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Obergiem"},
{"areaId": 114726, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Oberkornbach"},
{"areaId": 114678, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Oberwei\u00dfenbach"},
{"areaId": 114747, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Oedt bei Feldbach"},
{"areaId": 114679, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Paurach"},
{"areaId": 114676, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Pernreith"},
{"areaId": 114764, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Pertlstein"},
{"areaId": 114748, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Petersdorf"},
{"areaId": 114774, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Raabau"},
{"areaId": 114749, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Reiting"},
{"areaId": 114652, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Rohr an der Raab"},
{"areaId": 114589, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Stainz"},
{"areaId": 114531, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Angenofen"},
{"areaId": 114481, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Ettendorf bei Stainz"},
{"areaId": 114586, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Gamsgebirg"},
{"areaId": 114590, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Grafendorf bei Stainz"},
{"areaId": 114550, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Graschuh"},
{"areaId": 114473, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Greim"},
{"areaId": 114551, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Herbersdorf"},
{"areaId": 114587, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Kothvogel"},
{"areaId": 114593, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Neudorf bei Stainz"},
{"areaId": 114588, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Neurath"},
{"areaId": 114482, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Pichling bei Stainz"},
{"areaId": 114532, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Rainbach"},
{"areaId": 114553, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Rassach"},
{"areaId": 114533, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Sierling"},
{"areaId": 114485, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Sommereben"},
{"areaId": 114596, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Stallhof"},
{"areaId": 114534, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Teufenbach"},
{"areaId": 114535, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Trog"},
{"areaId": 114478, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Vochera am Weinberg"},
{"areaId": 114536, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Wald in der Weststeiermark"},
{"areaId": 114487, "provinceAreaId": 6, "label": "8510 Wald in der Weststeiermark (Gde.:Sankt Stefan ob Stainz)"},
{"areaId": 114727, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Sch\u00fctzing"},
{"areaId": 114750, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Untergiem"},
{"areaId": 114680, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Unterwei\u00dfenbach"},
{"areaId": 114637, "provinceAreaId": 6, "label": "8330 Wetzelsdorf"},
{"areaId": 114459, "provinceAreaId": 6, "label": "8523 Deutschlandsberg"},
{"areaId": 118004, "provinceAreaId": 6, "label": "8523 Frauental"},
{"areaId": 500044, "provinceAreaId": 6, "label": "8523 Frauental an der La\u00dfnitz"},
{"areaId": 114464, "provinceAreaId": 6, "label": "8523 Freidorf an der La\u00dfnitz"},
{"areaId": 114465, "provinceAreaId": 6, "label": "8523 Freidorfer Gleinz"},
{"areaId": 114472, "provinceAreaId": 6, "label": "8523 Gersdorf"},
{"areaId": 114466, "provinceAreaId": 6, "label": "8523 La\u00dfnitz"},
{"areaId": 114467, "provinceAreaId": 6, "label": "8523 Schamberg"},
{"areaId": 114468, "provinceAreaId": 6, "label": "8523 Zeierling"},
{"areaId": 114459, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Deutschlandsberg"},
{"areaId": 114465, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Freidorfer Gleinz"},
{"areaId": 114469, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Freiland bei Deutschlandsberg"},
{"areaId": 114479, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Garanas"},
{"areaId": 114488, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Gressenberg"},
{"areaId": 114510, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Hohlbach"},
{"areaId": 114511, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Hollenegg"},
{"areaId": 114516, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Kloster"},
{"areaId": 114512, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Kresbach"},
{"areaId": 114519, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Kruckenberg"},
{"areaId": 114513, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Neuberg"},
{"areaId": 114477, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Niedergams"},
{"areaId": 114537, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Osterwitz"},
{"areaId": 114517, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Rettenbach"},
{"areaId": 114606, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Rostock"},
{"areaId": 114463, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Sallegg"},
{"areaId": 114607, "provinceAreaId": 6, "label": "8530 Trah\u00fctten"},
{"areaId": 116349, "provinceAreaId": 6, "label": "8671 St. Kathrein am Hauenstein"},
{"areaId": 115922, "provinceAreaId": 6, "label": "8671 Alpl"},
{"areaId": 115955, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 M\u00fcrzzuschlag"},
{"areaId": 115965, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 Spital am Semmering"},
{"areaId": 115913, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 Auersbach"},
{"areaId": 115951, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 Edlach"},
{"areaId": 115914, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 Eichhorntal"},
{"areaId": 115915, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 Ganz"},
{"areaId": 115952, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 H\u00f6nigsberg (Gd.:M\u00fcrzzuschlag)"},
{"areaId": 115953, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 Kohleben"},
{"areaId": 115954, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 Lambach (Gde.:M\u00fcrzzuschlag)"},
{"areaId": 115934, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 Lechen"},
{"areaId": 115956, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 Pernreit"},
{"areaId": 115917, "provinceAreaId": 6, "label": "8680 Sch\u00f6neben"},
{"areaId": 500329, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt"},
{"areaId": 100558, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Aich an der Stra\u00dfe"},
{"areaId": 101044, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Farchern"},
{"areaId": 101047, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Gottesbichl"},
{"areaId": 101049, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Gundersdorf"},
{"areaId": 100329, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 01.Bez.:Innere Stadt"},
{"areaId": 117286, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 02.Bez.:Innere Stadt"},
{"areaId": 117287, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 03.Bez.:Innere Stadt"},
{"areaId": 117288, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 04.Bez.:Innere Stadt"},
{"areaId": 117289, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 05.Bez.:St.Veiter Vorstadt"},
{"areaId": 117290, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 06.Bez.:V\u00f6lkermarkt.Vorst."},
{"areaId": 117291, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 07.Bez.:Viktringer Vorstadt"},
{"areaId": 117292, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 08.Bez.:Villacher Vorstadt"},
{"areaId": 117293, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 09.Bez.:Annabichl"},
{"areaId": 117294, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 10.Bez.:St. Peter"},
{"areaId": 117295, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 11.Bez.:St. Ruprecht"},
{"areaId": 117296, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 12.Bez.:St. Martin"},
{"areaId": 117297, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 13.Bez.:Viktring"},
{"areaId": 117299, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Klagenfurt, 15.Bez.:H\u00f6rtendorf"},
{"areaId": 101053, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Kreuzbichl"},
{"areaId": 100565, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Niederdorf"},
{"areaId": 100885, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Poppichl"},
{"areaId": 101059, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Portendorf"},
{"areaId": 100897, "provinceAreaId": 2, "label": "9020 Walddorf"},
{"areaId": 102892, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 V\u00f6lkermarkt"},
{"areaId": 102748, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Arlsdorf"},
{"areaId": 102843, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Bach"},
{"areaId": 102845, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Dullach I"},
{"areaId": 102895, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Frankenberg"},
{"areaId": 102846, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Gurtschitschach"},
{"areaId": 102900, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Hafendorf"},
{"areaId": 102755, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Haimburg"},
{"areaId": 102756, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Kaltenbrunn"},
{"areaId": 102905, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Krenobitsch"},
{"areaId": 102847, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Lippendorf"},
{"areaId": 102909, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Neudenstein"},
{"areaId": 102758, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Niedertrixen"},
{"areaId": 102848, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Obersielach"},
{"areaId": 102759, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Oschenitzen"},
{"areaId": 102912, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Penk"},
{"areaId": 102913, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 P\u00f6rtschach"},
{"areaId": 102849, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Ratschitschach"},
{"areaId": 102850, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Reifnitz"},
{"areaId": 102917, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Ruhstatt"},
{"areaId": 102851, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 St. Agnes"},
{"areaId": 102920, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 St. Margarethen ob T\u00f6llerberg"},
{"areaId": 102854, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 St. Peter am Wallersberg"},
{"areaId": 102924, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 T\u00f6llerberg"},
{"areaId": 102855, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Unarach"},
{"areaId": 102856, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Watzelsdorf"},
{"areaId": 102927, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Weinberg"},
{"areaId": 102857, "provinceAreaId": 2, "label": "9100 Wernzach"},
{"areaId": 102597, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Bleiburg"},
{"areaId": 102596, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Aich"},
{"areaId": 102598, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Dobrowa"},
{"areaId": 102599, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Draurain"},
{"areaId": 102600, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Ebersdorf"},
{"areaId": 102601, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Einersdorf"},
{"areaId": 102673, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Gonowetz"},
{"areaId": 102602, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Grablach"},
{"areaId": 102674, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Hinterlibitsch"},
{"areaId": 102603, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 K\u00f6mmel"},
{"areaId": 102604, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 K\u00f6mmelgupf"},
{"areaId": 102605, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Loibach"},
{"areaId": 102606, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Lokowitzen"},
{"areaId": 102607, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Moos"},
{"areaId": 102677, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Penk"},
{"areaId": 102608, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Replach"},
{"areaId": 102609, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Rinkenberg"},
{"areaId": 102610, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Rinkolach"},
{"areaId": 102679, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Rischberg"},
{"areaId": 102611, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Ruttach"},
{"areaId": 102614, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Schattenberg"},
{"areaId": 102615, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Schilterndorf"},
{"areaId": 102612, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 St. Georgen"},
{"areaId": 102613, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 St. Margarethen"},
{"areaId": 102685, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Unterort"},
{"areaId": 102616, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Wei\u00dfenstein"},
{"areaId": 102617, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Wiederndorf"},
{"areaId": 102686, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Winkel"},
{"areaId": 102618, "provinceAreaId": 2, "label": "9150 Woroujach"},
{"areaId": 100617, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Ferlach"},
{"areaId": 500267, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Zell"},
{"areaId": 100615, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 D\u00f6rfl"},
{"areaId": 100618, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Glainach"},
{"areaId": 100619, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 G\u00f6rtschach"},
{"areaId": 100620, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Jaklin"},
{"areaId": 100623, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Laak"},
{"areaId": 100625, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Otrouza"},
{"areaId": 100626, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Rauth"},
{"areaId": 100627, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Re\u00dfnig"},
{"areaId": 100628, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Seidolach"},
{"areaId": 100631, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Tratten"},
{"areaId": 100633, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Unterferlach"},
{"areaId": 100634, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Unterglainach"},
{"areaId": 100636, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Waidisch"},
{"areaId": 101227, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Zell-Freibach"},
{"areaId": 101229, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Zell-Koschuta"},
{"areaId": 101230, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Zell-Mitterwinkel"},
{"areaId": 101231, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Zell-Oberwinkel"},
{"areaId": 101232, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Zell-Pfarre"},
{"areaId": 101233, "provinceAreaId": 2, "label": "9170 Zell-Schaida"},
{"areaId": 101556, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Frauenstein"},
{"areaId": 101662, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 St. Veit an der Glan"},
{"areaId": 101652, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Aich"},
{"areaId": 101653, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Altglandorf"},
{"areaId": 101359, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Arndorf"},
{"areaId": 101360, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Baardorf"},
{"areaId": 101654, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Baiersdorf"},
{"areaId": 101655, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Blintendorf"},
{"areaId": 101444, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Breitenstein (Gde.:Frauenstein)"},
{"areaId": 101500, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Breitenstein (Gde.:M\u00f6lbling)"},
{"areaId": 101363, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Dellach"},
{"areaId": 101554, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Dornhof"},
{"areaId": 101364, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Draschelbach"},
{"areaId": 101798, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Dreifaltigkeit"},
{"areaId": 101664, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 D\u00f6rfl"},
{"areaId": 101665, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Eggen"},
{"areaId": 101557, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Gassing"},
{"areaId": 101594, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Goggerwenig"},
{"areaId": 101558, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Grassen"},
{"areaId": 101666, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Gray"},
{"areaId": 101559, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Gra\u00dfdorf"},
{"areaId": 101560, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Hammergraben"},
{"areaId": 101695, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Bachl"},
{"areaId": 101696, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Buldorf"},
{"areaId": 101697, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Dielach"},
{"areaId": 101698, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Dobersberg"},
{"areaId": 101701, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Drahtzug"},
{"areaId": 101702, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Edling"},
{"areaId": 101703, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Gassarest (Gde.:Stra\u00dfburg)"},
{"areaId": 101704, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Glab\u00f6tsch"},
{"areaId": 101539, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Gratschitz"},
{"areaId": 101705, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Gruschitz"},
{"areaId": 101706, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Gundersdorf"},
{"areaId": 101540, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Gunzenberg"},
{"areaId": 101707, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Hackl"},
{"areaId": 101708, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Hausdorf"},
{"areaId": 101709, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Herd"},
{"areaId": 101711, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Hohenfeld"},
{"areaId": 101710, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 H\u00f6llein"},
{"areaId": 101712, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Kra\u00dfnitz"},
{"areaId": 101713, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Kreuth"},
{"areaId": 101714, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Kreuzen"},
{"areaId": 101715, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Kulmitzen"},
{"areaId": 101716, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Langwiesen"},
{"areaId": 101717, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Lees"},
{"areaId": 101718, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Lieding"},
{"areaId": 101719, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Machuli"},
{"areaId": 101561, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Hintnausdorf"},
{"areaId": 101369, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Holz"},
{"areaId": 101446, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Hunnenbrunn"},
{"areaId": 101667, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 H\u00f6ffern"},
{"areaId": 101668, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 H\u00f6rzenbrunn"},
{"areaId": 101330, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Gurk"},
{"areaId": 101569, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 D\u00f6rfl (Gde.:Gurk)"},
{"areaId": 101570, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Finsterdorf"},
{"areaId": 117307, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 F\u00f6bing"},
{"areaId": 101329, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Gassarest (Gde.:Gurk)"},
{"areaId": 101572, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Glanz"},
{"areaId": 101574, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Gruska"},
{"areaId": 101575, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Gwadnitz"},
{"areaId": 101576, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Hundsdorf"},
{"areaId": 101331, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Kreuzberg"},
{"areaId": 101720, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Mannsdorf"},
{"areaId": 101721, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Mellach"},
{"areaId": 101722, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Mitterdorf"},
{"areaId": 101723, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Moschitz"},
{"areaId": 101724, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Olschnitz"},
{"areaId": 101725, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Olschnitz-Lind"},
{"areaId": 101726, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Olschn\u00f6gg"},
{"areaId": 101727, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Pabenberg"},
{"areaId": 101728, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 P\u00f6ckstein-Zwischenw\u00e4ssern"},
{"areaId": 101729, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 P\u00f6lling"},
{"areaId": 101730, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Ratschach"},
{"areaId": 101736, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Schattseite"},
{"areaId": 101737, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Schmaritzen"},
{"areaId": 101368, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 H\u00f6rzendorf"},
{"areaId": 101562, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Kraindorf (Gde.:Frauenstein)"},
{"areaId": 117305, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Kraindorf (Gde.:Liebenfels)"},
{"areaId": 101671, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Laggen"},
{"areaId": 101563, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Lorenziberg"},
{"areaId": 117304, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Mail"},
{"areaId": 113845, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Mail-S\u00fcd"},
{"areaId": 101656, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Mairist"},
{"areaId": 101657, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Milbersdorf"},
{"areaId": 101373, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Muraunberg"},
{"areaId": 101374, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Niederdorf"},
{"areaId": 101672, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Nu\u00dfberg"},
{"areaId": 101564, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Oberm\u00fchlbach"},
{"areaId": 101658, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Pflugern"},
{"areaId": 101602, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Pirkfeld"},
{"areaId": 101578, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Kr\u00f6n"},
{"areaId": 101579, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Masternitzen"},
{"areaId": 101580, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Niederdorf"},
{"areaId": 101581, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Pisweg"},
{"areaId": 101332, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Ranitz"},
{"areaId": 101333, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Reichenhaus"},
{"areaId": 101583, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Stra\u00dfa"},
{"areaId": 101584, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Sutsch"},
{"areaId": 101585, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Zabersdorf"},
{"areaId": 101586, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Zedl"},
{"areaId": 101587, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Zedro\u00df"},
{"areaId": 101588, "provinceAreaId": 2, "label": "9342 Zeltschach"},
{"areaId": 101738, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Schne\u00dfnitz"},
{"areaId": 101731, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 St. Georgen"},
{"areaId": 101732, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 St. Jakob"},
{"areaId": 101733, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 St. Johann"},
{"areaId": 101734, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 St. Magdalen"},
{"areaId": 101735, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 St. Peter"},
{"areaId": 101546, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Stein"},
{"areaId": 101739, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Stra\u00dfburg-Stadt"},
{"areaId": 101740, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Unteraich"},
{"areaId": 101741, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Unterfarcha"},
{"areaId": 101742, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Unterrain"},
{"areaId": 101551, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Wattein"},
{"areaId": 101743, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Wildbach"},
{"areaId": 101744, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Wilpling"},
{"areaId": 101745, "provinceAreaId": 2, "label": "9341 Winklern"},
{"areaId": 101603, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Podeblach"},
{"areaId": 101673, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Predl"},
{"areaId": 101377, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Projern"},
{"areaId": 101565, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Puppitsch"},
{"areaId": 101378, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Radweg"},
{"areaId": 101659, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Ritzendorf"},
{"areaId": 101451, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Sand"},
{"areaId": 101674, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Schaumboden"},
{"areaId": 101612, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Scheifling"},
{"areaId": 101453, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Siebenaich (Gde.:Frauenstein)"},
{"areaId": 101613, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Siebenaich (Gde.:St. Georgen am L\u00e4ngsee)"},
{"areaId": 101660, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 St. Andr\u00e4"},
{"areaId": 101661, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 St. Donat"},
{"areaId": 101675, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Stammerdorf"},
{"areaId": 101676, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Steinbichl"},
{"areaId": 101454, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Steinbr\u00fccken"},
{"areaId": 101380, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Streimberg"},
{"areaId": 101677, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Stromberg"},
{"areaId": 101616, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Taggenbrunn"},
{"areaId": 101455, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Tratschweg"},
{"areaId": 101566, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Treffelsdorf"},
{"areaId": 101619, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Tschirnig"},
{"areaId": 101383, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Unterbergen"},
{"areaId": 101663, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Unterm\u00fchlbach"},
{"areaId": 101458, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Wimitzstein"},
{"areaId": 103007, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Lavam\u00fcnd"},
{"areaId": 103005, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Achalm"},
{"areaId": 103006, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Hart"},
{"areaId": 103102, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Legerbuch"},
{"areaId": 103008, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Lorenzenberg"},
{"areaId": 103009, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Magdalensberg"},
{"areaId": 103010, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Pfarrdorf"},
{"areaId": 103011, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Plest\u00e4tten"},
{"areaId": 103012, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Rabenstein"},
{"areaId": 103013, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Rabensteingreuth"},
{"areaId": 102955, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 St. Vinzenz"},
{"areaId": 103014, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Unterbergen"},
{"areaId": 103147, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Wolfsberg"},
{"areaId": 103138, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Auen"},
{"areaId": 103139, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Gries"},
{"areaId": 117339, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Gr\u00e4bern (Gde.:Wolfsberg)"},
{"areaId": 103091, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Hattendorf"},
{"areaId": 102977, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Hintergumitsch"},
{"areaId": 117349, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Kleinedling (Gde.:Wolfsberg)"},
{"areaId": 103082, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Pfaffendorf"},
{"areaId": 117341, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Prebl - Gmd Wolfsberg"},
{"areaId": 103140, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Priel"},
{"areaId": 103084, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Raggl"},
{"areaId": 103141, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Reding"},
{"areaId": 103142, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Ritzing"},
{"areaId": 103144, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Schleifen"},
{"areaId": 103145, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Scho\u00dfbach"},
{"areaId": 103146, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Schwemmtratten"},
{"areaId": 103143, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 St. Jakob"},
{"areaId": 103123, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 St. Johann"},
{"areaId": 103074, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 St. Thomas"},
{"areaId": 103086, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Unterleidenberg"},
{"areaId": 103126, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Vordergumitsch"},
{"areaId": 102993, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 W\u00f6lling"},
{"areaId": 117367, "provinceAreaId": 2, "label": "9400 Zellach"},
{"areaId": 101567, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Zensweg"},
{"areaId": 101678, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Zwein"},
{"areaId": 117371, "provinceAreaId": 2, "label": "9300 Zwischenbergen"},
{"areaId": 103015, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Witternig"},
{"areaId": 103016, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Wunderst\u00e4tten"},
{"areaId": 103017, "provinceAreaId": 2, "label": "9473 Zeil"},
{"areaId": 503000, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Villach"},
{"areaId": 102434, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Dobrova"},
{"areaId": 102398, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Drautschen"},
{"areaId": 102436, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Duel"},
{"areaId": 102331, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Goritschach"},
{"areaId": 102400, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Gritschach"},
{"areaId": 102401, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Gro\u00dfvassach"},
{"areaId": 102332, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Heiligengeist"},
{"areaId": 102441, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Kleinsattel"},
{"areaId": 102403, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Kleinvassach"},
{"areaId": 102404, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Kumitz"},
{"areaId": 102405, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Landskron"},
{"areaId": 102443, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Maria Gail"},
{"areaId": 102333, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Mittewald ob Villach"},
{"areaId": 102334, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Neufellach"},
{"areaId": 102407, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Neulandskron"},
{"areaId": 102335, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Obere Fellach"},
{"areaId": 102408, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Oberwollanig"},
{"areaId": 102336, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Pog\u00f6riach"},
{"areaId": 102445, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Prossowitsch"},
{"areaId": 102409, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Rennstein"},
{"areaId": 102337, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 St. Georgen"},
{"areaId": 102411, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 St. Leonhard"},
{"areaId": 103105, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 St. Paul im Lavanttal"},
{"areaId": 103018, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Aich"},
{"areaId": 103046, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Allersdorf"},
{"areaId": 102994, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Deutsch-Grutschen"},
{"areaId": 102996, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Granitztal-St. Paul"},
{"areaId": 102997, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Granitztal-Wei\u00dfenegg"},
{"areaId": 117343, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 G\u00f6nitz"},
{"areaId": 103099, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Hundsdorf"},
{"areaId": 103100, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Johannesberg"},
{"areaId": 103101, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Kampach"},
{"areaId": 102998, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Kollnitzgreuth"},
{"areaId": 103102, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Legerbuch"},
{"areaId": 103103, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Loschental"},
{"areaId": 103060, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Raggane"},
{"areaId": 103001, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Schildberg"},
{"areaId": 102954, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 St. Margarethen"},
{"areaId": 103000, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 St. Martin"},
{"areaId": 103106, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Stadling"},
{"areaId": 103107, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Unterhaus"},
{"areaId": 102119, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Radenthein"},
{"areaId": 102109, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Dabor"},
{"areaId": 102111, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Ebene"},
{"areaId": 102112, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Erdmannsiedlung"},
{"areaId": 102113, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Frischg"},
{"areaId": 102114, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Hohensa\u00df"},
{"areaId": 101948, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Kaning"},
{"areaId": 102116, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Laufenberg"},
{"areaId": 102117, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Mitterberg"},
{"areaId": 102118, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Obertweng"},
{"areaId": 102121, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Schrott"},
{"areaId": 102120, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 St. Peter"},
{"areaId": 102122, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Untertweng"},
{"areaId": 102123, "provinceAreaId": 2, "label": "9545 Z\u00f6dl"},
{"areaId": 102413, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 St. Michael"},
{"areaId": 102448, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Tschinowitsch"},
{"areaId": 102449, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Turdanitsch"},
{"areaId": 102338, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Untere Fellach"},
{"areaId": 102416, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Unterwollanig"},
{"areaId": 117446, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Villach-Auen"},
{"areaId": 100330, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Villach-Innere Stadt"},
{"areaId": 117448, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Villach-Lind"},
{"areaId": 117447, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Villach-Seebach-Wasenboden"},
{"areaId": 117449, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Villach-St. Agathen und Perau"},
{"areaId": 117450, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Villach-St. Martin"},
{"areaId": 117451, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Villach-V\u00f6lkendorf"},
{"areaId": 117452, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Villach-Warmbad-Judendorf"},
{"areaId": 117317, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Wei\u00dfenbach"},
{"areaId": 117316, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Wei\u00dfenbach (Gde.:Villach)"},
{"areaId": 502082, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Wei\u00dfenbach (Gde.:Wei\u00dfenstein)"},
{"areaId": 102418, "provinceAreaId": 2, "label": "9500 Zauchen"},
{"areaId": 103067, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Unterrainz"},
{"areaId": 102958, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Weinberg"},
{"areaId": 103002, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Windisch-Grutschen"},
{"areaId": 103109, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Winkling"},
{"areaId": 117345, "provinceAreaId": 2, "label": "9470 Zellbach"},
{"areaId": 101816, "provinceAreaId": 2, "label": "9546 Aigen"},
{"areaId": 101817, "provinceAreaId": 2, "label": "9546 Bach"},
{"areaId": 102114, "provinceAreaId": 2, "label": "9546 Hohensa\u00df"},
{"areaId": 101818, "provinceAreaId": 2, "label": "9546 Kleinkirchheim"},
{"areaId": 101819, "provinceAreaId": 2, "label": "9546 Obertschern"},
{"areaId": 101820, "provinceAreaId": 2, "label": "9546 Rottenstein"},
{"areaId": 101821, "provinceAreaId": 2, "label": "9546 St. Oswald"},
{"areaId": 101822, "provinceAreaId": 2, "label": "9546 Staudach"},
{"areaId": 101823, "provinceAreaId": 2, "label": "9546 Untertschern"},
{"areaId": 101824, "provinceAreaId": 2, "label": "9546 Zirkitzen"},
{"areaId": 100580, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Feldkirchen in K\u00e4rnten"},
{"areaId": 101154, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Steuerberg"},
{"areaId": 100664, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Adriach"},
{"areaId": 117284, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Agsdorf-Gegend"},
{"areaId": 100783, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Aich"},
{"areaId": 100784, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Albern"},
{"areaId": 100665, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Alpen"},
{"areaId": 101109, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Apetig"},
{"areaId": 101110, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Bichl"},
{"areaId": 100785, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Briefelsdorf"},
{"areaId": 100667, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Buchscheiden"},
{"areaId": 101113, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Burgrad"},
{"areaId": 100666, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 B\u00f6senlacken"},
{"areaId": 100668, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Debar"},
{"areaId": 100669, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Dellach"},
{"areaId": 100576, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Dietrichstein"},
{"areaId": 100577, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Dobra"},
{"areaId": 100670, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Dolintschig"},
{"areaId": 100726, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Draschen"},
{"areaId": 101130, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 D\u00f6lnitz"},
{"areaId": 100671, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Eberdorf"},
{"areaId": 117442, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Eden"},
{"areaId": 101131, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Edern"},
{"areaId": 101132, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Edling"},
{"areaId": 100672, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Egg"},
{"areaId": 100578, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Elbling"},
{"areaId": 100786, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Farcha"},
{"areaId": 100787, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Fasching"},
{"areaId": 100579, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Feistritz"},
{"areaId": 101133, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Felfern"},
{"areaId": 101134, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Fuchsgruben"},
{"areaId": 100581, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 F\u00f6rolach"},
{"areaId": 101135, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Glabegg"},
{"areaId": 100582, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Glan"},
{"areaId": 100583, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Glanblick"},
{"areaId": 100673, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Glanhofen"},
{"areaId": 101136, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Goggau"},
{"areaId": 101137, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Graben"},
{"areaId": 100788, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Gradisch"},
{"areaId": 100584, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Guttaring"},
{"areaId": 100585, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Haiden"},
{"areaId": 100789, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Hart (Gde.:Feldkirchen in K\u00e4rnten)"},
{"areaId": 101138, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Hart (Gde.:Steuerberg)"},
{"areaId": 101139, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Hinterwachsenberg"},
{"areaId": 100674, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 H\u00f6fling"},
{"areaId": 100790, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Ingelsdorf"},
{"areaId": 101140, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Jeinitz"},
{"areaId": 100735, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Kaidern"},
{"areaId": 100791, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Kallitsch"},
{"areaId": 101141, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Kerschdorf"},
{"areaId": 100675, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Klachl"},
{"areaId": 100676, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Klausen"},
{"areaId": 100792, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Klein St. Veit"},
{"areaId": 100929, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Knasweg"},
{"areaId": 100586, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Kofl"},
{"areaId": 100587, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Krahberg"},
{"areaId": 100738, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Kra\u00df"},
{"areaId": 101143, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Kra\u00dfnitz"},
{"areaId": 100793, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Kreuth"},
{"areaId": 101142, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 K\u00f6ttern"},
{"areaId": 100588, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Laboisen"},
{"areaId": 100944, "provinceAreaId": 2, "label": "9570 Ossiach"},
{"areaId": 100943, "provinceAreaId": 2, "label": "9570 Alt-Ossiach"},
{"areaId": 100945, "provinceAreaId": 2, "label": "9570 Ostriach"},
{"areaId": 100946, "provinceAreaId": 2, "label": "9570 Rappitsch"},
{"areaId": 100589, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Lang"},
{"areaId": 101115, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Langacker"},
{"areaId": 100590, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Leinig"},
{"areaId": 100677, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Leiten"},
{"areaId": 100591, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Lendorf"},
{"areaId": 100592, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Liebetig"},
{"areaId": 100593, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Lindl"},
{"areaId": 100794, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Maltschach"},
{"areaId": 100795, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Markstein"},
{"areaId": 100796, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Mattersdorf"},
{"areaId": 100594, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Metzing"},
{"areaId": 100797, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Micheldorf"},
{"areaId": 101116, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Nadling"},
{"areaId": 100798, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Na\u00dfweg"},
{"areaId": 100799, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Niederdorf"},
{"areaId": 101144, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Niederwinklern"},
{"areaId": 100800, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Oberglan"},
{"areaId": 100678, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Pernegg"},
{"areaId": 100801, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Persching"},
{"areaId": 101118, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Pfaffendorf"},
{"areaId": 100596, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Poitschach"},
{"areaId": 117437, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Poitschach-Baracke"},
{"areaId": 100380, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Hermagor"},
{"areaId": 100377, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Aigen"},
{"areaId": 100439, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Bergl"},
{"areaId": 100350, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Braunitzen"},
{"areaId": 100491, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Brunn"},
{"areaId": 100440, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Burgstall"},
{"areaId": 100354, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Eggforst"},
{"areaId": 100378, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Gr\u00fcnburg"},
{"areaId": 100452, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Guggenberg"},
{"areaId": 500077, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Hermagor-Pressegger See"},
{"areaId": 100492, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Jadersdorf"},
{"areaId": 100442, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Kameritsch"},
{"areaId": 100381, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Kh\u00fcnburg"},
{"areaId": 100443, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Kraschach"},
{"areaId": 100382, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Kra\u00df"},
{"areaId": 100383, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Kreuth ob M\u00f6schach"},
{"areaId": 100444, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 K\u00fchweg"},
{"areaId": 100384, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 K\u00fchwegboden"},
{"areaId": 100494, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Lassendorf"},
{"areaId": 100385, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Liesch"},
{"areaId": 100445, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Mitschig"},
{"areaId": 100446, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 M\u00f6derndorf"},
{"areaId": 100597, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Poitschachgraben"},
{"areaId": 100679, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Pollenitz"},
{"areaId": 100598, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Powirtschach"},
{"areaId": 101146, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Prapra"},
{"areaId": 100599, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Praschig"},
{"areaId": 100680, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Pr\u00e4grad"},
{"areaId": 100595, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 P\u00f6kelitz"},
{"areaId": 101145, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 P\u00f6lling"},
{"areaId": 100600, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Rabensdorf"},
{"areaId": 100802, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Radweg"},
{"areaId": 100601, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Raunach"},
{"areaId": 101147, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Regenfeld"},
{"areaId": 101119, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Regin"},
{"areaId": 100365, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Neudorf"},
{"areaId": 100386, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Neuprie\u00dfenegg"},
{"areaId": 100387, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Oberm\u00f6schach"},
{"areaId": 100388, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Obervellach"},
{"areaId": 100447, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Podlanig"},
{"areaId": 100448, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Postran"},
{"areaId": 100367, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Potschach"},
{"areaId": 100389, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Presseggersee"},
{"areaId": 100390, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Radnig"},
{"areaId": 100391, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Radnigforst"},
{"areaId": 100449, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Sonnenalpe Nassfeld"},
{"areaId": 117480, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Sonnleitn"},
{"areaId": 100495, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 St. Lorenzen im Gitschtal"},
{"areaId": 100393, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Unterm\u00f6schach"},
{"areaId": 100394, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Untervellach"},
{"areaId": 100450, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Watschig"},
{"areaId": 117366, "provinceAreaId": 2, "label": "9620 Wulzentratten"},
{"areaId": 100602, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Rennweg (Gde.:Feldkirchen in K\u00e4rnten)"},
{"areaId": 101148, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Rennweg (Gde.:Steuerberg)"},
{"areaId": 101149, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Rotapfel"},
{"areaId": 100658, "provinceAreaId": 2, "label": "9560 Rottendorf"},
{"areaId": 100396, "provinceAreaId": 2, "label": "9632 Kirchbach"},
{"areaId": 100395, "provinceAreaId": 2, "label": "9632 Hochwart"},
{"areaId": 117360, "provinceAreaId": 2, "label": "9632 Krieben"},
{"areaId": 100397, "provinceAreaId": 2, "label": "9632 Oberd\u00f6bernitzen"},
{"areaId": 100398, "provinceAreaId": 2, "label": "9632 Staudachberg"},
{"areaId": 100399, "provinceAreaId": 2, "label": "9632 St\u00f6fflerberg"},
{"areaId": 100400, "provinceAreaId": 2, "label": "9632 Tre\u00dfdorf"},
{"areaId": 100401, "provinceAreaId": 2, "label": "9632 Unterd\u00f6bernitzen"},
{"areaId": 100402, "provinceAreaId": 2, "label": "9632 Wassertheurerberg"},
{"areaId": 102035, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Aichforst"},
{"areaId": 102339, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Beinten"},
{"areaId": 102036, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Brodbrenten"},
{"areaId": 102037, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Burgbichl"},
{"areaId": 102018, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Gro\u00dfegg"},
{"areaId": 102473, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Kamering"},
{"areaId": 102039, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Kleinegg"},
{"areaId": 102525, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Mauthbr\u00fccken"},
{"areaId": 102040, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Molzbichl"},
{"areaId": 102041, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Neuolsach"},
{"areaId": 102042, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Nu\u00dfdorf"},
{"areaId": 102047, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Oberzm\u00f6ln"},
{"areaId": 102043, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Olsach"},
{"areaId": 102044, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Rothenthurn"},
{"areaId": 102045, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Schwarzenbach"},
{"areaId": 102198, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Unterzm\u00f6ln"},
{"areaId": 102046, "provinceAreaId": 2, "label": "9701 Winkl"},
{"areaId": 102341, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Ferndorf"},
{"areaId": 102339, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Beinten"},
{"areaId": 102342, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Glanz"},
{"areaId": 102343, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Gschriet"},
{"areaId": 102038, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Insberg"},
{"areaId": 102377, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Laas"},
{"areaId": 102344, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Lang"},
{"areaId": 102042, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Nu\u00dfdorf"},
{"areaId": 102345, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Politzen"},
{"areaId": 102346, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Rudersdorf"},
{"areaId": 102349, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 Sonnwiesen"},
{"areaId": 102347, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 St. Jakob"},
{"areaId": 102348, "provinceAreaId": 2, "label": "9702 St. Paul"},
{"areaId": 102477, "provinceAreaId": 2, "label": "9711 Paternion"},
{"areaId": 102517, "provinceAreaId": 2, "label": "9711 Aichach"},
{"areaId": 102467, "provinceAreaId": 2, "label": "9711 Aifersdorf"},
{"areaId": 102473, "provinceAreaId": 2, "label": "9711 Kamering"},
{"areaId": 102474, "provinceAreaId": 2, "label": "9711 Kreuzen"},
{"areaId": 102524, "provinceAreaId": 2, "label": "9711 Liesing"},
{"areaId": 102475, "provinceAreaId": 2, "label": "9711 Nikelsdorf"},
{"areaId": 102476, "provinceAreaId": 2, "label": "9711 Patendorf"},
{"areaId": 102528, "provinceAreaId": 2, "label": "9711 Scharnitzen"},
{"areaId": 102483, "provinceAreaId": 2, "label": "9711 Tragin"},
{"areaId": 102518, "provinceAreaId": 2, "label": "9713 Alberden"},
{"areaId": 102519, "provinceAreaId": 2, "label": "9713 Dru\u00dfnitz"},
{"areaId": 102521, "provinceAreaId": 2, "label": "9713 Hammergraben"},
{"areaId": 102522, "provinceAreaId": 2, "label": "9713 Hochegg"},
{"areaId": 102523, "provinceAreaId": 2, "label": "9713 Hollernach"},
{"areaId": 102526, "provinceAreaId": 2, "label": "9713 Ried"},
{"areaId": 102530, "provinceAreaId": 2, "label": "9713 Tragail"},
{"areaId": 102532, "provinceAreaId": 2, "label": "9713 Wiederschwing"},
{"areaId": 102533, "provinceAreaId": 2, "label": "9713 Ziebl"},
{"areaId": 102534, "provinceAreaId": 2, "label": "9713 Zlan"},
{"areaId": 102376, "provinceAreaId": 2, "label": "9712 Fresach"},
{"areaId": 102375, "provinceAreaId": 2, "label": "9712 Amberg"},
{"areaId": 102377, "provinceAreaId": 2, "label": "9712 Laas"},
{"areaId": 102378, "provinceAreaId": 2, "label": "9712 Mitterberg"},
{"areaId": 102379, "provinceAreaId": 2, "label": "9712 Mooswald"},
{"areaId": 102380, "provinceAreaId": 2, "label": "9712 Tragenwinkel"},
{"areaId": 102529, "provinceAreaId": 2, "label": "9714 Stockenboi"},
{"areaId": 106308, "provinceAreaId": 2, "label": "9714 Boden"},
{"areaId": 102520, "provinceAreaId": 2, "label": "9714 Gassen"},
{"areaId": 117313, "provinceAreaId": 2, "label": "9714 M\u00f6sel"},
{"areaId": 102527, "provinceAreaId": 2, "label": "9714 Rosental"},
{"areaId": 112939, "provinceAreaId": 2, "label": "9714 Seetal am Goldeck"},
{"areaId": 102531, "provinceAreaId": 2, "label": "9714 Unteralm"},
{"areaId": 117314, "provinceAreaId": 2, "label": "9714 Wei\u00dfenbach"},
{"areaId": 102532, "provinceAreaId": 2, "label": "9714 Wiederschwing"},
{"areaId": 102053, "provinceAreaId": 2, "label": "9781 Oberdrauburg"},
{"areaId": 102051, "provinceAreaId": 2, "label": "9781 Flaschberg"},
{"areaId": 102054, "provinceAreaId": 2, "label": "9781 Oberpirkach"},
{"areaId": 102056, "provinceAreaId": 2, "label": "9781 Rosenberg"},
{"areaId": 102255, "provinceAreaId": 2, "label": "9781 Schrottenberg"},
{"areaId": 101945, "provinceAreaId": 2, "label": "9781 Simmerlach"},
{"areaId": 102057, "provinceAreaId": 2, "label": "9781 Unterpirkach"},
{"areaId": 102058, "provinceAreaId": 2, "label": "9781 Waidach"},
{"areaId": 102256, "provinceAreaId": 2, "label": "9781 Zwickenberg"},
{"areaId": 102055, "provinceAreaId": 2, "label": "9781 \u00d6tting"},
{"areaId": 101825, "provinceAreaId": 2, "label": "9805 Baldramsdorf"},
{"areaId": 101826, "provinceAreaId": 2, "label": "9805 Faschendorf"},
{"areaId": 101827, "provinceAreaId": 2, "label": "9805 Gendorf"},
{"areaId": 101830, "provinceAreaId": 2, "label": "9805 Oberaich"},
{"areaId": 101831, "provinceAreaId": 2, "label": "9805 Rosenheim"},
{"areaId": 101833, "provinceAreaId": 2, "label": "9805 Schwaig"},
{"areaId": 101834, "provinceAreaId": 2, "label": "9805 Unterhaus"},
{"areaId": 101986, "provinceAreaId": 2, "label": "9811 Lendorf"},
{"areaId": 101982, "provinceAreaId": 2, "label": "9811 Feicht"},
{"areaId": 101983, "provinceAreaId": 2, "label": "9811 Feichtendorf"},
{"areaId": 101984, "provinceAreaId": 2, "label": "9811 Fre\u00dfnitz"},
{"areaId": 101985, "provinceAreaId": 2, "label": "9811 H\u00fchnersberg"},
{"areaId": 101987, "provinceAreaId": 2, "label": "9811 Litzlhof"},
{"areaId": 101988, "provinceAreaId": 2, "label": "9811 Rojach"},
{"areaId": 101989, "provinceAreaId": 2, "label": "9811 St. Peter in Holz"},
{"areaId": 102108, "provinceAreaId": 2, "label": "9811 Tr\u00f6bach"},
{"areaId": 102101, "provinceAreaId": 2, "label": "9812 G\u00f6riach"},
{"areaId": 102103, "provinceAreaId": 2, "label": "9812 Pusarnitz"},
{"areaId": 102104, "provinceAreaId": 2, "label": "9812 St. Gertraud"},
{"areaId": 102105, "provinceAreaId": 2, "label": "9812 St. Stefan"},
{"areaId": 102106, "provinceAreaId": 2, "label": "9812 Steindorf"},
{"areaId": 102107, "provinceAreaId": 2, "label": "9812 St\u00f6cklern"},
{"areaId": 102108, "provinceAreaId": 2, "label": "9812 Tr\u00f6bach"},
{"areaId": 500128, "provinceAreaId": 2, "label": "9813 Lurnfeld"},
{"areaId": 102022, "provinceAreaId": 2, "label": "9813 Altenmarkt"},
{"areaId": 102100, "provinceAreaId": 2, "label": "9813 Drauhofen"},
{"areaId": 102102, "provinceAreaId": 2, "label": "9813 Metnitz"},
{"areaId": 102023, "provinceAreaId": 2, "label": "9813 M\u00f6llbr\u00fccke"},
{"areaId": 102024, "provinceAreaId": 2, "label": "9813 Pattendorf"},
{"areaId": 102025, "provinceAreaId": 2, "label": "9813 Premersdorf"},
{"areaId": 102048, "provinceAreaId": 2, "label": "9814 M\u00fchldorf"},
{"areaId": 102049, "provinceAreaId": 2, "label": "9814 Rappersdorf"},
{"areaId": 102050, "provinceAreaId": 2, "label": "9814 Sachsenweg"},
{"areaId": 101957, "provinceAreaId": 2, "label": "9815 Hattelberg"},
{"areaId": 101958, "provinceAreaId": 2, "label": "9815 Mitterberg"},
{"areaId": 101959, "provinceAreaId": 2, "label": "9815 Oberkolbnitz"},
{"areaId": 101960, "provinceAreaId": 2, "label": "9815 Polan"},
{"areaId": 101961, "provinceAreaId": 2, "label": "9815 Preisdorf"},
{"areaId": 101962, "provinceAreaId": 2, "label": "9815 Rottau"},
{"areaId": 117443, "provinceAreaId": 2, "label": "9815 Sandbichl"},
{"areaId": 101963, "provinceAreaId": 2, "label": "9815 Tratten"},
{"areaId": 101964, "provinceAreaId": 2, "label": "9815 Unterkolbnitz"},
{"areaId": 101965, "provinceAreaId": 2, "label": "9815 Zandlach"},
{"areaId": 102093, "provinceAreaId": 2, "label": "9816 Gappen"},
{"areaId": 102094, "provinceAreaId": 2, "label": "9816 Litzldorf"},
{"areaId": 102095, "provinceAreaId": 2, "label": "9816 Moos"},
{"areaId": 102096, "provinceAreaId": 2, "label": "9816 Napplach"},
{"areaId": 102097, "provinceAreaId": 2, "label": "9816 Penk"},
{"areaId": 102098, "provinceAreaId": 2, "label": "9816 Teuchl"},
{"areaId": 102099, "provinceAreaId": 2, "label": "9816 Zwenberg"},
{"areaId": 102080, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Obervellach"},
{"areaId": 102074, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 D\u00fcrnvellach"},
{"areaId": 102075, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Kaponig"},
{"areaId": 102076, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Lassach Schattseite"},
{"areaId": 102077, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Lassach Sonnseite"},
{"areaId": 102078, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Leutschach"},
{"areaId": 102079, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Obergratschach"},
{"areaId": 102081, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Obervellach-West"},
{"areaId": 102082, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Oberwolliggen"},
{"areaId": 102083, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Pfaffenberg"},
{"areaId": 102085, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Raufen"},
{"areaId": 102084, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 R\u00e4uflach"},
{"areaId": 102086, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Semslach"},
{"areaId": 102088, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Stallhofen"},
{"areaId": 102089, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Stampf"},
{"areaId": 102087, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 S\u00f6briach"},
{"areaId": 102090, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Untergratschach"},
{"areaId": 102091, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Untervocken"},
{"areaId": 102092, "provinceAreaId": 2, "label": "9821 Unterwolliggen"},
{"areaId": 101998, "provinceAreaId": 2, "label": "9822 Mallnitz"},
{"areaId": 101997, "provinceAreaId": 2, "label": "9822 D\u00f6sen"},
{"areaId": 101999, "provinceAreaId": 2, "label": "9822 Rabisch"},
{"areaId": 102000, "provinceAreaId": 2, "label": "9822 Stappitz"},
{"areaId": 101888, "provinceAreaId": 2, "label": "9831 Flattach"},
{"areaId": 101887, "provinceAreaId": 2, "label": "9831 Au\u00dferfragant"},
{"areaId": 101889, "provinceAreaId": 2, "label": "9831 Flattachberg"},
{"areaId": 101890, "provinceAreaId": 2, "label": "9831 Grafenberg"},
{"areaId": 101891, "provinceAreaId": 2, "label": "9831 Innerfragant"},
{"areaId": 101892, "provinceAreaId": 2, "label": "9831 Kleindorf"},
{"areaId": 101893, "provinceAreaId": 2, "label": "9831 Laas"},
{"areaId": 101894, "provinceAreaId": 2, "label": "9831 Schmelzh\u00fctten"},
{"areaId": 101895, "provinceAreaId": 2, "label": "9831 Waben"},
{"areaId": 102211, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Stall"},
{"areaId": 102200, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Berg ob Stall"},
{"areaId": 102202, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Gu\u00dfnigberg"},
{"areaId": 102201, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 G\u00f6\u00dfnitz"},
{"areaId": 102203, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Latzendorf"},
{"areaId": 102204, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Obersteinwand"},
{"areaId": 102205, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Pu\u00dftratten"},
{"areaId": 102206, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Rakowitzen"},
{"areaId": 102207, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Sagas"},
{"areaId": 102208, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Schwersberg"},
{"areaId": 102209, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Sonnberg"},
{"areaId": 102210, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Stadlberg"},
{"areaId": 102212, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Stieflberg"},
{"areaId": 102213, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 Untersteinwand"},
{"areaId": 102214, "provinceAreaId": 2, "label": "9832 W\u00f6llatratten"},
{"areaId": 102128, "provinceAreaId": 2, "label": "9833 Rangersdorf"},
{"areaId": 102124, "provinceAreaId": 2, "label": "9833 Lainach"},
{"areaId": 102125, "provinceAreaId": 2, "label": "9833 Lamnitz"},
{"areaId": 102126, "provinceAreaId": 2, "label": "9833 Lobersberg"},
{"areaId": 102127, "provinceAreaId": 2, "label": "9833 Plappergassen"},
{"areaId": 102253, "provinceAreaId": 2, "label": "9841 Winklern"},
{"areaId": 102027, "provinceAreaId": 2, "label": "9841 Auen"},
{"areaId": 102248, "provinceAreaId": 2, "label": "9841 Langang"},
{"areaId": 102126, "provinceAreaId": 2, "label": "9841 Lobersberg"},
{"areaId": 102249, "provinceAreaId": 2, "label": "9841 Namlach"},
{"areaId": 102250, "provinceAreaId": 2, "label": "9841 Penzelberg"},
{"areaId": 102251, "provinceAreaId": 2, "label": "9841 Reintal"},
{"areaId": 102254, "provinceAreaId": 2, "label": "9841 Zwischenbergen"},
{"areaId": 102252, "provinceAreaId": 2, "label": "9833 Stein"},
{"areaId": 102129, "provinceAreaId": 2, "label": "9833 Tresdorf"},
{"areaId": 102130, "provinceAreaId": 2, "label": "9833 Wenneberg"},
{"areaId": 102131, "provinceAreaId": 2, "label": "9833 Witschdorf"},
{"areaId": 102132, "provinceAreaId": 2, "label": "9833 Zladisch"},
{"areaId": 102029, "provinceAreaId": 2, "label": "9842 M\u00f6rtschach"},
{"areaId": 102026, "provinceAreaId": 2, "label": "9842 Asten"},
{"areaId": 102027, "provinceAreaId": 2, "label": "9842 Auen"},
{"areaId": 102028, "provinceAreaId": 2, "label": "9842 Lassach"},
{"areaId": 102030, "provinceAreaId": 2, "label": "9842 M\u00f6rtschachberg"},
{"areaId": 102031, "provinceAreaId": 2, "label": "9842 Pirkachberg"},
{"areaId": 102032, "provinceAreaId": 2, "label": "9842 Rettenbach"},
{"areaId": 102033, "provinceAreaId": 2, "label": "9842 Stampfen"},
{"areaId": 102034, "provinceAreaId": 2, "label": "9842 Stranach"},
{"areaId": 500063, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Gro\u00dfkirchheim"},
{"areaId": 101855, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Allas"},
{"areaId": 117372, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Am Putzenhof"},
{"areaId": 101856, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 D\u00f6llach"},
{"areaId": 101857, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Egg"},
{"areaId": 101858, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 G\u00f6ritz"},
{"areaId": 101859, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Kra\u00df"},
{"areaId": 101860, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Mitteldorf"},
{"areaId": 101861, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Mitten"},
{"areaId": 101862, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Putschall"},
{"areaId": 101863, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Ranach"},
{"areaId": 101864, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Sagritz"},
{"areaId": 101865, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Untersagritz"},
{"areaId": 101866, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Winklsagritz"},
{"areaId": 101867, "provinceAreaId": 2, "label": "9843 Zirknitz"},
{"areaId": 500073, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Heiligenblut"},
{"areaId": 101923, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Aichhorn"},
{"areaId": 101922, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Apriach"},
{"areaId": 101924, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Flei\u00df"},
{"areaId": 101925, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Hadergasse"},
{"areaId": 101932, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Hof"},
{"areaId": 101926, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Pockhorn"},
{"areaId": 101927, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Rojach"},
{"areaId": 101928, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Schachnern"},
{"areaId": 101929, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Untertauern"},
{"areaId": 101930, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Winkl"},
{"areaId": 101931, "provinceAreaId": 2, "label": "9844 Wolkersdorf"},
{"areaId": 101991, "provinceAreaId": 2, "label": "9851 Karlsdorf"},
{"areaId": 102168, "provinceAreaId": 2, "label": "9851 Kras"},
{"areaId": 101797, "provinceAreaId": 2, "label": "9851 Lieserbr\u00fccke"},
{"areaId": 102172, "provinceAreaId": 2, "label": "9851 Lieseregg"},
{"areaId": 101993, "provinceAreaId": 2, "label": "9851 Lieserhofen"},
{"areaId": 101994, "provinceAreaId": 2, "label": "9851 Litzldorf"},
{"areaId": 101995, "provinceAreaId": 2, "label": "9851 Lurnbichl"},
{"areaId": 101996, "provinceAreaId": 2, "label": "9851 Raufen"},
{"areaId": 101780, "provinceAreaId": 2, "label": "9851 Seebach"},
{"areaId": 102002, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Brochendorf"},
{"areaId": 108667, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Burgwiese"},
{"areaId": 102003, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Dornbach"},
{"areaId": 102005, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Fischertratten"},
{"areaId": 101896, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Gm\u00fcnd"},
{"areaId": 102231, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Gro\u00dfhattenberg"},
{"areaId": 108666, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Gr\u00fcnleiten"},
{"areaId": 101897, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Karnerau"},
{"areaId": 102009, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Kleinhattenberg"},
{"areaId": 101898, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Landfra\u00df"},
{"areaId": 101899, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Moos"},
{"areaId": 101900, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Moostratte"},
{"areaId": 101901, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Oberbuch"},
{"areaId": 101878, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Oberkreuschlach"},
{"areaId": 101902, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Perau"},
{"areaId": 101903, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Platz"},
{"areaId": 102014, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Saps"},
{"areaId": 117620, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Stubeck Sonnalm"},
{"areaId": 101883, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Treffenboden"},
{"areaId": 101904, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Unterbuch"},
{"areaId": 117309, "provinceAreaId": 2, "label": "9853 Unterkreuschlach"},
{"areaId": 102238, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Trebesing"},
{"areaId": 102229, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Aich"},
{"areaId": 102230, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Altersberg"},
{"areaId": 102232, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Hintereggen"},
{"areaId": 102233, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Neuschitz"},
{"areaId": 102234, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Oberallach"},
{"areaId": 102235, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Pirk"},
{"areaId": 102236, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Rachenbach"},
{"areaId": 102237, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Radl"},
{"areaId": 117375, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Trebesing-Bad"},
{"areaId": 102239, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Zelsach"},
{"areaId": 102240, "provinceAreaId": 2, "label": "9852 Zlatting"},
{"areaId": 102012, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 Malta"},
{"areaId": 102001, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 Brandstatt"},
{"areaId": 102004, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 Feistritz"},
{"areaId": 102007, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 Gries"},
{"areaId": 102006, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 G\u00f6\u00df"},
{"areaId": 102008, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 Hilpersdorf"},
{"areaId": 102010, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 Koschach"},
{"areaId": 102011, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 Krainberg"},
{"areaId": 102013, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 Maltaberg"},
{"areaId": 102015, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 Schlatzing"},
{"areaId": 102016, "provinceAreaId": 2, "label": "9854 Schlatzingerau"},
{"areaId": 500106, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Krems in K\u00e4rnten"},
{"areaId": 101868, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Densdorf"},
{"areaId": 101869, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Eisentratten"},
{"areaId": 101870, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Gamschitz"},
{"areaId": 101871, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Hammerboden"},
{"areaId": 101872, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Heitzelsberg"},
{"areaId": 101873, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Innern\u00f6ring"},
{"areaId": 101874, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Laggen"},
{"areaId": 101875, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Leoben"},
{"areaId": 101876, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Leobengraben"},
{"areaId": 101877, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Lientsch"},
{"areaId": 101879, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Pirkeggen"},
{"areaId": 101880, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Pressingberg"},
{"areaId": 101881, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Puchreit"},
{"areaId": 101882, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Sonnberg"},
{"areaId": 101886, "provinceAreaId": 2, "label": "9861 Vordern\u00f6ring"},
{"areaId": 101966, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Illwitzen"},
{"areaId": 101967, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Innerkrems"},
{"areaId": 101968, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Kremsbr\u00fccke"},
{"areaId": 101969, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Neuhammer"},
{"areaId": 101970, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Oberburgstallberg"},
{"areaId": 101971, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Oberkremsberg"},
{"areaId": 102146, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Pleschberg"},
{"areaId": 101972, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Ple\u00dfnitz"},
{"areaId": 101973, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Purbach"},
{"areaId": 101974, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Rauchenkatsch"},
{"areaId": 101975, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Reitern"},
{"areaId": 101976, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 St. Nikolai"},
{"areaId": 101977, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Steinwand"},
{"areaId": 101978, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Unterburgstallberg"},
{"areaId": 101979, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Unterkremsberg"},
{"areaId": 101884, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Unterkremsbr\u00fccke"},
{"areaId": 101980, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Vorderkrems"},
{"areaId": 101981, "provinceAreaId": 2, "label": "9862 Wetschenbach"},
{"areaId": 117374, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Seeboden"},
{"areaId": 102167, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Kolm"},
{"areaId": 102166, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 K\u00f6tzing"},
{"areaId": 102170, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Liedweg"},
{"areaId": 102173, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Muskanitzen"},
{"areaId": 102174, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Pirk"},
{"areaId": 102177, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Schlo\u00dfau"},
{"areaId": 101780, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Seebach"},
{"areaId": 102180, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Tangern"},
{"areaId": 102182, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Trasischk"},
{"areaId": 102183, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Treffling"},
{"areaId": 102184, "provinceAreaId": 2, "label": "9871 Unterhaus"},
{"areaId": 102021, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Millstatt"},
{"areaId": 102059, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Dellach"},
{"areaId": 102062, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Grantsch"},
{"areaId": 102017, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Gro\u00dfdombra"},
{"areaId": 102060, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 G\u00f6rtschach"},
{"areaId": 102061, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 G\u00f6ssering"},
{"areaId": 102063, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Hohenga\u00df"},
{"areaId": 102019, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Kleindombra"},
{"areaId": 102064, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Lammersdorf"},
{"areaId": 102065, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Laubendorf"},
{"areaId": 102020, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Lechnerschaft"},
{"areaId": 102066, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Matzelsdorf"},
{"areaId": 102067, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Obermillstatt"},
{"areaId": 102069, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Pesenthein"},
{"areaId": 102070, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Sappl"},
{"areaId": 102071, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Schwaigerschaft"},
{"areaId": 102072, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Starfach"},
{"areaId": 102180, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Tangern"},
{"areaId": 102073, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 Tschierweg"},
{"areaId": 102068, "provinceAreaId": 2, "label": "9872 \u00d6ttern"},
{"areaId": 102110, "provinceAreaId": 2, "label": "9873 D\u00f6briach"},
{"areaId": 502008, "provinceAreaId": 2, "label": "9873 D\u00f6briach (Gde.:Radenthein)"},
{"areaId": 102072, "provinceAreaId": 2, "label": "9873 Starfach"}
]